[Kpop] Kpop 2020討論區 (8)

K-pop post係比對Kpop有興趣/中意K-pop 嘅人一齊傾下K-pop
K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團既fans
都歡迎大家討論!
大家可以係依個post
post下有關K-pop 嘅最新消息
post下最新既MV 節目 歌......
如果你係岩岩接觸/對K-pop有興趣嘅人..
可以盡情問有關K-pop 嘅問題
我相信巴打/絲打們都樂意解答

[行動po]香港人日程表更新

依加d女興幾吋厚嘴唇?
👄💋

lm

Lm

😉😉😉❤

有情？

LM

佢同請夏RM張合照我都有D認唔到

@鳳凰天使TSKS
#韓國藝人夫婦被爆出軌# 27日晚播出的《聽見風聞秀》中，娛樂部記者說道「有名的明星妻子A某與有名的男明星B某兩人結了婚也有了孩子，但是感情早已變淡。」，「這時妻子A某率先與比自己小10歲以上的男偶像出軌。」。娛樂部記者接著說道「A某是因為跟老公一起出演節目才為人所知的，後來跟男偶像出軌。」、「B某知道A某出軌的事實，但是兩人無法離婚。如果兩人離婚就會引起非議，形象也有大跌，維持現有關係經濟利益最佳。後來B某也出了軌，據悉，4人還一起去旅遊過。」。

有無tips係邊對

twice 6.1 comeback

blackpink可以岀黎未

bp好似係傳3月cb？
傳到5月都嚟 都未有消息嘅

Love Shuffle

＜Road To Kingdom＞引入淘汰制
＜road to kingdom＞新設競演投票合計排名墊底的隊伍被淘汰的制度，展開更加激烈的對決。據悉，21日進行的比賽中，排名墊底的隊伍已被淘汰。
(cr joynews24)

武肺改左做年尾

咁慘
會唔會認真得滯

要問yg
好大機會係肺炎關係
lady gaga 都推遲咗

流浮山blackpink

YG故意等埋TWICE一齊CB

估吓會唔會foul親生仔

一定唔會

反而銀赫霉到依家

都唔係好霉啫

今年Trot真大勢
睇左溜三絲演唱會，Trot歌手既唱功真係好正
洪真英金蓮子陳成

應該真係化妝trend....

想知邊個男idol

都慶完

諗起d fans話其實佢著件紫色衫

son 收入輸bp

Lovelyz 應該又CB了
撞twice

金蓮子好受大學慶典歡迎

OMG首日收聽614k

愛神派對好洗腦
戀愛是必須，結婚是選擇

睇來韓國人真係好鐘意呢類清涼夏日歌
我就覺得佢哋d舊歌好聽好多

仲有張允瀞

朴娜萊咁高

2020女團最高
僅次bts

我睇到都驚訝朴娜萊咁高
同埋李壽根高過劉在錫

但都係未過百萬...

係咪成個melon都少左好多人聽 定係以前果D全部機械人黎

係，依加冇咩人識，當年紅爆既跳舞機器俾Kai仔取代左

如有講錯請指正

諗起咩妻子的味道 如果夫婦一齊上節目的話呢個節目多
有對之前上過 男係演員 90 00年代好出名 日本都好似出名 女係歌手 但唔出名 有兩個女 突然間醒唔起個名

仲有同床異夢都係夫婦上節目

Melon感覺之前多負面報導開始少人用

機器人單野之後好似好多人走左過genie?
我見之前防彈新碟melon洗哂榜
但genie得第2

西女人個鼻整到呢

唔洗話好多走去用flo咩

劉在石上神枱少咗接job

愈來愈靚女

姜虎東轉左style主持之後大勢番
在錫保持一貫水準但係rm下坡，又冇左無挑，咪感覺冇咁大勢（少左job似係要幫手湊女）

姜虎東都冇

下 年頭zico首歌收聽好癲喎

唔算癲啦 咁紅擺係上年起碼130萬收聽 至少好少臉紅咁
但其實zico呢首唔知第3定4日先破百萬

本身已經係冇乜人識嘅團參加Road To Kingdom
參加好明顯就係攞下曝光率 等大眾認識佢哋
咁都仲要Foul走人係咪低能
咁參加嚟做乜 俾人當左係節目收視嘅肥料

@韓國me2day

【heraldbiz】[Big Hit方面“暫停防彈少年團世界巡演，重新調整日程”]28日，Big Hit Ent方面通過Weverse發布了防彈少年團世界巡迴演唱會“MAP OF THE SOUL TOUR”的相關公告。

以下為BTS MAP OF THE SOUL TOUR 全面重新調整日程通知。

大家好，這裡是Big Hit Ent。

我司決定全面重新調整原定於2020年4月進行的“BTS MAP OF THE SOUL TOUR”日程。

由於疫情在全世界範圍內的擴散，今年2月取消了首爾公演，3月推遲了北美公演。目前，歐洲及日本演出門票銷售在即。

本次巡演需要全球工作人員的參與，全球物流體系的啟動提供有力支持。雖然包括韓國在內，有些國家、地區、城市的情況有所改善，但以此為依據馬上開始巡演並不容易。無論在哪個地方舉行，由於防彈少年團的公演特性，各國之間的移動都受到很大限制，因此很難再舉行巡演。無論如何，現在無法預測何時能拉開首場公演的序幕。

對此，暫時中斷之前介紹的全部巡演日程，決定今後重新安排日程。

我司確認正式巡演開始的時間後，會全面調整整個巡演日程。根據疫情的情況可能需要很長時間。但是會盡可能最快速度的讓防彈少年團與粉絲們見面。另外，隨著New normal時代的到來，以全新的方式填補因疫情而出現的藝人活動空白。

此次重新調整巡演日程是優先考慮藝人和粉絲的健康和安全後做出的決定。為了給大家展示最精彩的演出，準備了很長時間，會盡全力回報大家的等待。我司將盡可能透明地向各位通報與巡演有關的所有事項的進一步變動情況和現狀，並以更加負責任的態度對待這些事項。

關於“BTS MAP OF THE SOUL TOUR”的此次決定，請各位粉絲多多諒解。以後會盡最大努力為大家呈現更好的演出。

@鳳凰天使TSKS

笑星金信英超話 將挑戰Trot。 28日金信英通過INS寫道“金信英的二姨金多菲，5月1日下午5點公開音源，請多多關注，愛你們。”，同時上傳了專輯封面照。公開的專輯封面照中金信英穿著登山服畫著復古的妝容，金信英親切的形象吸引了人們的視線。

bp做過啲咩咁高收入

世巡？

大把廣告 又酸

癲咪癲在幾日後先百萬囉 明明係今年啲歌大多數都難聽 點解要話melon少咗人用 同埋今年基本上全部首日可以收聽百萬嘅音源大戶都未出歌

成件事錯撚哂變哂質 睇字都覺得尷尬 拍出嚟會有幾尷尬 呢個新加賽制應該會俾人屌爆

佢上首iu feat 果首咪首日百萬lo

@漂亮虎咚咚

【初動】 APRIL mini 7輯 <Da Capo> 54xx張

歷史初動紀錄
170920 mini 4輯 <eternity> 16xx張
180312 mini 5輯 <The Blue> 19xx張
181016 mini 6輯 <the Ruby> 15xx張

只計首日冇咩意思啦
事實any song 破哂PAK 紀錄
佢上首daredevil flop flop地先影響左路人收聽意慾姐

我理解錯意思 開頭見話都係未過百萬以為話以前紅既男團女團歌破百萬係標準
睇番19年原來都無idol group可以過百萬

其實sm除左nct 基本上都好少vlog睇
唔太關女唔女團事

係好聽喎

開始有進步

4號泰妍
6號IU+BTS
7號臉紅+EXO
痴撚線

臉紅feat伯賢

未出事前紅城點其實佢

全亞洲有邊個唔識佢

唔知臉紅得番一人打唔打到iu落黎

本身都唔夠打啦，仲要加埋防彈

伯賢唔係自己都5月Solo CB咩 自己打自己?

臉紅都cb得幾密 係咪半年一次

Feat又唔係自己歌

人哋都有exo加特 兩邊fans又大戰

IU>臉紅
BTS>EXO
完

除非首歌真係好難聽

兩首歌應該都唔會差
兩個音源大戶都唔會整臭自己個名

綜藝感爆登，好好笑，跳舞又勁，樣唔得但好有舞台魅力，舞技當時應該係kpop 既top 3， 人氣好高，
有經歴過二代團應該無人不曉。
無記錯直至去到2014年左右人氣慢慢開始回落...
新起之秀太多，例如同公司既exo

Idol group過1m冇記錯得Blackpink做過

女團黎講800k已經係一線成績

睇黎抽抽係炮灰

但我反而覺得唔關事喎
本來咁多新團出黎 佢地老團又少左cb 好自然會人氣流失 反而唔覺得同件事有直接關係喎
反而到宜家sj cb或者d&e cb都好似仲幾好成績 個人黎講又接到週偶mc 老團黎講算好好啦講真

明眼人都知唔關事
但樓上條異見人士 aka 毛泰九/ SJ黑粉/SJ anti
成日都會拎番件事出黎講 驚死人唔記得呢件事
另外佢仲會捧到佢最愛嘅李晟敏上天
希望大家唔洗理佢

@韓流

chen金鐘大今日女兒出生
(cr naver)

下！？！？

@哎一股清流

[獨家]EXO Chen,今日在清潭馬里婦產醫院喜得貴女
29日，Chen的妻子當天在首爾江南區清潭洞清潭瑪麗婦產科醫院生下了女兒。

你冷靜d，我沒有捧晟敏上天

屌你真係成員一SOLO就有UPDATE

我係愛麗 金鍾大真係撚屌嚟

好奇問下最近晟敏有咩job做？

好深刻印象就係當年EXO出度冇耐，身邊有好多ELF都轉投EXO既擁抱去

記得果時EXO仲係12人，勁多人迷果幾位中國成員

姐係佢出solo2之前老婆已經有左

無呀，整下野食，偶然up下ig,youtube，老婆又留下言咁....
普通生活

已經唔介意啦
但係咪又要揀伯賢話同臉紅出歌嘅同一日宣佈？

牙chen粉今次又點拆？
死撚咗去邊

唔知啊
有左6個月29日咪唔算七個月囉

@哎一股清流

29日SM官方回應“CHEN今日確實有了女兒”

據悉，金鐘大的妻子比預產期要早一些生下了女兒。

真係整定

咁真係無得揀既 唔通見到新聞先專登推入房開刀咩

SM之前真係講大話啦

比預產期早左三個月又係早
比預產期早左三日都係早
你永遠都唔知我嗰陣否認7個月係咪真
計劃通

@漂亮虎咚咚

SM出來走兩步？
所以貴司一月份否認的只是“已經舉行婚禮”而不是“懷孕7個月“？

咁可以唔即日講嘅？

生仔有數得計都可以講咁大個大話 所以一直都唔信sm講嘅嘢

記者nim搵呢張圖真係別有用心

有咩用心？

生仔真係冇得講大話
過幾個月一定穿煲
好似HOT文熙俊咁

咁有爭議性既消息仲搵張佢thumbs up既圖

果四位中國成員等中肺炎算啦
為咗人民幣放棄隊友

快啲中啦
不過可到佢哋中個一日
呀陳就又有新聞：你看我女女多可愛
幾識揀日子

EXO啲fans好撚慘
成員有咩活動都會跟住陳生啲家庭生活update
我係你地都唔知期唔期待佢地有活動好

佢真係次次都係咁
好難唔覺得佢冇心咁做

好難覺得佢冇心咁做
錯一個字就唔同意思

其實原本個句就岩喎好似

我有語病
總之一句到尾條友係專登
本身想留啲餘地 不過都係算

無人貼NCT ==

melon 空降#4
音源又勁銷量又勁 新一代天團

sm D人 comeback得好密

捧殺撚咁低莊既手法

NCT內部既團係咪都係競爭關係？

NCT d歌都係算啦...
唔講SM格硬棒佢哋
淨係靠黐都好黑人憎

係nct密咋

泰民cb未

應該其他團放養 之後將D資源泵哂正落NCT到

啱啱出咗綜藝預告 5月6號開始

首歌正常過127啲歌好多

可能superm先
早幾日演唱會又有新歌

可能SM係想咁做嘅，好似48/46系咁有官方對手？但Dream一路都反應好過127

Nct首歌好似返左去十年前咁

之後啲人又會話唔明愛麗嬲咩

我唔係 但我明
佢咁搞一搞法 團體冇左幾多代言

cls

咁撚勁

首歌好得喎今次, D人又幾靚仔

唉，尋晚先好似見到牙邊po自己個人護膚品cf making of片。陳生請無聲無息咁專注自己同爽手入伍啦，好嗎

但係老是常出現 其實都幾煩

本身都係生日先出 又唔打歌 唔望攞一位喇

唔關dream隊事啦

其實dream都隔左九個月啦 都叫常出現咩

根本睇唔順眼就話係常出現啦
上邊有個話狂泵資源既 忙內團未紅唔係捧佢地捧邊隊

究竟nct音源點解會突然好多咁多
X1解散d飯去晒追nct?

我都想問仲要實時有時上晒頭3

@哎一股清流

【theqoo】39歲的Rain的身材管理

上次127 Kick It真係完全無諗過會起色，平時唔覺韓國人會鍾意呢種風格

聾的傳人

真係好有野心 咁快已經開始做勢

幾時復出呀

上年十一月變一月再變三月
但宜家就五月
睇死yg歌都未錄

我覺得聽聽下都Ok 但真係好睇個人口味佢Keep住出番regular個類會好啲

原來有人同我一樣等緊

等緊
仲有官網已經confirm今年有全體cb

經過呀陳單嘢 你仲相信sm?

覺得掛nct個名開好多分隊，就好似掛48個名開姊妹團，但48淨係用城市名劃分易分好多。sm想用nct喺亞洲開幾團開唔到，48就南亞、東南亞都開到幾團。

咁係咪要出歌個日做宣傳先叫無野心

@不好閉嘴吧

<今天IDOL孤立相關的受害者試圖自殺爭議> Ft. NCT 李泰容

@韓流

Mnet Hiphop競演綜藝＜Good Girl＞陣容公開，5月14日首播
出演陣容：孝淵、Ailee、Cheetah、Jamie、SLEEQ、CLC張睿恩、KARD志佑、Queen Wasabii、李英智

ailee hiphop?

嘩

Yeeun正

CLC Yeeun

之前話會搵埋r&b歌手 一齊組隊對mnet
當佢hiphop queendom

最記得佢喺網上買完嘢唔俾錢
人哋舉報佢 佢仲要講粗口鬧人

會唔會成功拯救CLC

咪理佢啦 有IU嘅嘢佢就會出嚟引戰㗎啦

仲話佢賣高達模型，入面啲零件唔齊同爛嘅

成個阿偉咁

李秀滿私生子

搵哂外援咁
大家睇好邊隊呀?

金在中細佬

泰妍單拖殺哂佢哋

似Produce 101 咁
一個拖飛機救全家

抽抽得自己一個

左上唔入流 可skip

Cheetah又玩

Mnet御用女rapper

痴線

@韓流

NCT_DREAM ＜Ridin‘＞首個24小時成績
- Melon空降4位，日榜26位，歌手榜1位
- 2020年主打曲Melon一位的第2個男團，並且全專都進入TOP10
- 專輯登上iTunes 49個國家及地區1位，美國iTunes總榜1位
- 空降iTunes世界專輯榜1位，世界歌手榜7位，歐洲專輯榜1位
- 空降Apple Music世界專輯榜8位，歐洲專輯榜8位
- Hanteo首日銷量37萬4165張，Kpop全體及男團歷代首日銷量第五，2020年愛豆組合首日銷量第二，一天就打破自身首周銷量紀錄

藝聲solo係咪冇攞過一位

SM會唔會後悔淨係捧127

左上好似牌頭最弱
應該iu穩一
另外兩組睇首歌質素
叮噹馬頭

完全冇咩因素睇到iu 會輸

IU個lineup出兒歌都照贏啦

其實唔少香港ARMY都唔鐘意IU
但係為左自己idol都冇得唔支持

今次唔打算撐

點解既

你憑乜代表army

山頂哥食煙比人影到

車食女就話姐

iu除elf竟然有hater

成日見d army提征國女神係iu喎

就算iu唔搵suga都照贏
利申：ARMY

@韓流

＜Road To Kingdom＞首期90秒錶演舞台排名
(cr twt）

臉紅就話姐 IU有咩仇

請夏呢首歌唔打歌有D可惜
成個編舞，dancer，style都吸引

最初就係因為唔打歌所以編舞無咩限制 可以自由啲
如果打歌應該唔同依家隻舞

但呢首歌冇之前12點同snapping咁正
前兩首真係可以loop成年

等主打
不過好似仲有幾首先行曲出

佢上首副歌snapping snapping嗰下加埋個stage performance真係好有氣勢
不過泡菜好似鍾意12點多過snapping

可能Chorus歌詞同舞步令人有印象啲
一講起都唱得出嗰句

臉紅又點解

啲blink真係好撚煩

次次一發歌就撞 今次第3定4次

每次防彈cb臉紅都跟住cb,而且臉紅大字報都會有防彈個名係標題

Gagapink in your area

山頂哥地位而家應該仲高過chen

呢隻食屎狗地底泥嚟

@韓流

wonder girls出身的禹惠林(28歲)與跆拳道選手申敏哲(34歲)戀愛7年後將於7月5日結婚
跆拳道選手出身的惠林父親是申敏哲選手的恩師，兩人經父親介紹相識，從2013年開始交往，通過MBC綜藝節目<羨慕就輸了>公開了甜蜜戀愛日常生活，兩人的結婚準備過程也將在節目中公開。
(cr THE FACT)

邊隻
其實exo d成員應該開心至岩
山頂哥係大陸做野佢地可以照分錢
反而chen真係做左老鼠屎

禹惠林因為自小在香港長大及受教育的關係，會說韓語以外的三種語言：粵語、英語、普通話。也曾是JYP練習生女團Sisters（後改為miss A）五位成員之一，後來因遞補Wonder Girls暫退成員善美的空缺而成為Wonder Girls的新成員，加入前以「泡菜妹」的筆名在蘋果日報的小專欄教韓文

iu × bts= cls

究竟而家有邊團可以係bts競爭對手?
17有冇機

客觀講 冇

Wtf 咁神奇

咩榜嚟

搜尋磅

依家係米變左 女團爭笫一 男團爭第二

【Twitter】最近6月MelOn各領域月搜索1位

我見唔鍾意iu既army
十個有八個都係追過sj

想問問多唔多elf轉army
我淨係知好多轉左做愛麗

我係17 fans都咁講 拍馬都追唔上
唯一贏到啲嘅可能係日本

我覺得都幾多
ig fol開 特別係20up個啲好多都係elf

elf咪咁小氣啦 原諒iu 當年小妺妹貪玩姐

咁而家男團排名應該點排

以前有套綜藝家族誕生2佢上過去教廣東話

bts >>>>> exo >> 跟住事但排

有時都會諗，唔知佢宜家啲廣東話剩返幾多。

第三好似有好多人選咁

有 wannaone同x1

佢有接受過廣東話訪問
應該都好耐冇講啦
甩甩咳咳咁

17 nct爭緊第三

17邊個成員知名度最高
但唔係都一線尾二線頭位置咩

音源連NCT都打唔過

第一應該勝寬 跟住就珉奎 呢兩個上比較多綜藝節目
其他member嘅話喺真路人眼中應該都差唔多

真
大把人分唔到啲member啦
我諗係夫勝寛金珉奎多啲資源比較多人識

但連17都唔算一線嘅話
我諗唔到現存邊個團都係一線

唔計NCT今次嘅話以前其實就差唔多嘅

大部分人都係覺得一線係應該好多資源 鋪天蓋地都係呢個團/成員啲嘢
但依家環境唔同咗 綜藝少請咗idol 網劇都係無需要好似以前咁請idol嚟boost套劇 再加上pledis不嬲搵唔到資源
我諗因為咁 好多人會覺得17無咩點出現

17賣碟過80萬，點可能仲唔係1線

「食飯」我仲記得

已經feel到不得了

抽抽都唔執輸

我地一齊食

pledis何止搵唔到資源 資源搵上門佢仲要拒絕

養番好把聲，玩番健身應該會幾fit
轉型勁歌熱舞歌手應該唔錯，好似伯賢bb咁

暴露年齡仲要煮緊煲飯

真係神仙打交

BTS柾國認「IU是理想型」多年

會唔會好矛盾?

飯圈係好矛盾 你睇吓Twice 好多團鍾意佢哋又同好多團都fd 但係哩d團嘅飯就係唔鍾意Twice

其實一隊獨大真係好痴線
我真係希望見到有一兩隊可以同防彈比拼到嘅男團出黎
近兩三年男團代表就只係得番防彈，個個月d 品牌ranking之類全部都得番防彈，我個人就覺得好死氣沉沉，其他男團冇曬競爭意志
以前邊會有咁嘅情況啊，點都有BB打SJ/EXO, 仲有一堆準備上一線嘅梯隊，成個男團生態健康好多

唔會冇競爭意志呀 最近先有kingdom
不如話近幾年除咗YG 男團都冇咩好歌
女團果邊唔係一線都紅到幾首 但男團接近0
不過四代要再出頭已經冇咩可能
唯有等五代爭崩頭+六代出現

死忠多但無國民度 上認哥收視好似破新低？所以我覺得佢哋係應該上kingdom玩下

有wanna one個排算唔算有得打下
某程度上男團風格又真係冇女團咁多變化 當隊隊都差唔多就唔會有一隊特別標青
同埋三四代又真係一路都俾人踩住 開頭exo後來防彈 仲要基本上每隊都有佢地既影子 咁我不如繼續追呢兩團

根本想出頭都出頭唔到

BTS喺歐美樂壇嘅定位算唔算類似One Direction? 兩者都係boy bands, fan以 teen girls為主
15年 Zayn quit 16年1D 休團 同年,BTS好似喺歐美開始爆紅?

Er 無論曲風定表演我覺得爭好遠喎
講真韓國idol表演方面一定跳唱
所以無話定位似邊個 唯一似既位係男團？

kingdom應該pledis只搵nuest 17其中一個去啦
我諗nuest機會大啲 17呢幾個月因為武肺欠咗好多握手會債 又cancel曬啲巡 連蛋巡都無埋 pledis仲唔啦啦聲推佢哋去還債咩
同埋講真國民度高真係好難 你要國民度高首先要多啲人搵 但依家有幾可搵男團上節目？一係就整首歌全韓國都識

盤點IU合作過既男歌手，好多都果期紅爆，未計拍戲果D，仲要係ep1 only ，
好恐怖既人脈

拒絕一回事啦 17連上全知都係靠勝寬自己同mbc啲PD作家班返嚟 邊有公司要自己藝人掉返轉自己搵job做？

泰妍係毒撚 唔搵人合作

佢公司都幾有勢力

其實係佢有料 啲人先會同佢合作

@鳳凰天使TSKS

#權志龍在jennie直播出現# 1日JENNIE通過自己的INS進行了直播與粉絲們見面，在直播中JENNIE用韓語和英語與國內外多樣的粉絲們進行了交流。當天JENNIE在TEDDY所在的錄音室直播，BLACKPINK其他成員也在場，因此有人猜測BLACKPINK正在錄新歌，對她們的回歸充滿了期待。

期間G-DRAGON也出現在了直播中，一下子吸引了粉絲們的視線。 G-DRAGON戴上了JENNIE遞過去的墨鏡說“好像很適合我”，發散了Swag魅力。 BLACKPINK目前正在專注準備新專輯和回歸。

佢哋唔係都要入伍咩

最紅嗰三個仲有三年同五年先要入伍

防彈都估唔到對手係exo之後會後繼無人
有競爭先會激發更大進步，希望有多d第二梯隊可以衝擊防彈

爆炸夠唔夠bts抽

淨係樣同人品已經唔夠抽

爆炸以前都淨係玩國民度同音源
咁多年冇一隻碟特別賣得
以前班fans而家個個返工奏仔邊得閒追星
所以我而家可以好肯定答你唔得

唔夠佢地玩銷量
一直覺得佢地真係玩音樂

@漂亮虎咚咚

兩天過去了，CHEN的新聞還掛在naver怒榜一位，收穫一萬九千多個表情。這要是naver沒取消評論估計會被罵成篩子。

bigbang音源真係好痴線
就咁睇數據bts所有野都大幅拋離其他所有男團
不過啲歌嘅大眾度始終未去到sorry sorry / growl / fantastic baby / bang bang bang 個種程度

利申: 個人諗法

bigbang啲歌係癲到個個都識唱

BB早年仲有Lie，Haru Haru，紅霞，Last Farewell呢啲好出名，係人都識唱嘅歌

同埋佢地每次出嘅野都會引起風潮
依樣野唔係靠多銷量多view就做到

單單依樣野已經係神枱中嘅神枱

BB喺舞台上既魅力暫時冇邊隊男團及得上
根本唔需要刀群舞
唔需要刻意跳一D好複雜既舞蹈

BTS係好紅
但仲未去到BB喺舞台上靈活駕馭既感覺

真
係講緊非kpop迷都會聽同唱佢地啲歌
玩音樂嚟講佢地真係玩到鬼佬個個層次

宜家防彈咪做到
代言既野全球賣斷市
同line合作既bt21系列產品隨街都見到
係高級品牌方面無涉獵到

我講得衰
出嘅野=出嘅歌

依家男團啲舞咁撚難，年紀再大啲根本好難跳得番

bigbang就咁求其跟住拍子un幾下成個表演都好好睇好期待佢地出山

BB果程享受舞台既感覺真係冇邊隊男團做到
依樣野係冇得透過排練去表現出黎

依家D男團畀大眾既係隻跳好難跳 有好力量 用好多力 排練好辛苦
但佢地係咪真係享受緊個舞台呢？
佢地本人享唔享受其實都會影響觀眾對個表演既觀感

所以話唔可以用銷量嚟衡量bigbang
因為佢真係玩緊音樂

咁其實係唔同style姐
21都唔似少時咁有好整齊既群舞 但又唔會話少時舞台魅力不及21 唔同風格既團其實冇得咁比
不過韓國人當bb係神咁拜就真既 佢地之後既exo bts就算再紅都係上唔到同一個level

同意，唔同style無得比，要比都唔公平
同埋，所謂玩音樂呢樣野，真係不敢苟同
後期主打整個風格，同氛圍其實都係一致
有少少夜店風格，互動性高
打歌期間，其實都係一樣有佢地既固定編舞走位
佢地動作簡單d，唔需要過份死跟編舞既同時，相對就可以多少少即興 -> 營造到好似更能夠享受舞台既氣氛
當然，不能否認，係mama等場合，脫離平時打歌，佢地既舞台效果同表現都係做得好既

講國內既國民度bb真係無得比 5個個名都講得出 但防彈未必講得出 但防彈外國知名度又可能高過bb
防彈應該下年都要入伍 等睇到時邊個上位

究竟邊團最有機

Got7

今日連侯補都入唔到

記得睇節目 街市魚檔阿姐都叫得出太陽個名

BB當年各自都會上電視綜藝
BTS比較少？

我都想問，BB多綜藝上嗎（少追）
防彈就不嬲少綜藝 依家直頭唔上
見過有人話因為咁一般大眾都少啲接觸佢地
未去到咁紅之前都覺得佢地比較神秘 因為平日睇唔到

bb上左幾多次無挑
bts就自己都話過想上綜藝既 但就唔係點有得上
就淨係可以拍下自己節目喺vlive播

其實got7算幾線

老實講防彈都係外國kpop fans 叫得出每個人個名啫
我D海外friends （even 香港人住外國）最多都係知有隊BTS
但唔會叫得出個別成員D名

反而gdragon 真係所有人都up得出

Ps: sorry sorry / gee / fantastic baby / growl 真係好入屋

大聲有固定大神個節目家族的誕生

防彈有佢地自家綜藝 係v app一星期一集
但當然呢啲主要只係for fans睇
電視台綜藝對上好似已經係17年認哥
仲要全部都係jtbc
我唔知係3大台有打壓定佢地自己唔想去
但大眾少左機會接觸係真嘅

BTS D綜藝係咪成隊上多？
好少個人上節目？

差唔多全體綜藝印象中都係得幾套
認哥 週偶 有個唔知咩360 但都係兩三年前
個人就叢林的法則 同請給一頓飯
呢兩年上美國電視節目多過韓國

2啦應該

等2pm 2am番生

係夢入面?

G-Dragon solo野多嘛
咁solo就只會出現佢個名
防彈九成以上都係全團出現
所以做新飯都要用啲時間認晒七個人
因為每次都七個一齊出現

見身邊唔係kpop fans認得/聽過V同柾國好似無咁誇張

可能係年紀問題 我D friend 停留係sorry sorry 年代

竟然有kard

依家係唔係跌落三呢?
Svt同nct銷售上咗咁多

我覺得2個range好大 韓國會係2線尾至3線頭 不過計埋海外應該2線中？

bts只係重音樂團體發展 唔知係咪太重外國市場所以冇時間做其他活動 以前紅嘅團點會都有個人活動做下嘉賓都好 拍下劇 音樂劇 即使唔係人氣top嘅成員

以前上節目又俾人恰，又要俾三大打壓，我係佢地宜家都唔上la

知你地大牌啦

第一次聽人講bts大牌

@韓國me2day

【Theqoo】SM與Keyeast共同製作的KPOP主題電視劇《illumination》，共6集，講述男團的故事，正在製作中。今年投入拍攝，目前正在就明年播出與Netflix方面進行協商，由《保健老師安恩英》原作家鄭世朗(小說家)執筆，故事以愛豆為主人公，將由SM旗下藝人出演，實際上參與KPOP製作的製作人們也預計將出演。

@韓國me2day

【xportsnews】[SM，通過《Beyond LIVE》首次公開“應援棒Synch Play服務”]SM娛樂將通過與Naver攜手打造的線上專享付費演唱會《Beyond LIVE》最初公開“實時應援棒Synch Play服務”，挑戰新的公演觀覽文化。

據悉此次“Beyond LIVE”的應援棒Synch Play服務是以全球粉絲們所有的應援棒的無線通信技術為基礎，與Synch Play技術相結合而成的，在線上公演直播的同時，根據公演內容的變化實時改變顏色等，更加升級了的與公演影像同步的應援棒聯動服務。

另外此次公演將於韓國時間3日下午3時迎來組合WayV的精彩舞台，公演定位為與線上環境最優化匹配的針對型公演，採用最新的AR技術及實時3D影像技術，更多角度的鏡頭運轉及互動溝通，還有多樣的精彩舞台令人期待。

即係nct

泰容同Mark係主角
其他人做大茄

老是常出現

點解唔比多d鏡頭在玹
成日迫人睇馬雲

我要jeno jisung jaemin

我見好多細公司都有得上 咁又點解

我要renjun

馬雲

不得了

開咁多範
啲歌又唔做好啲

Twice都係咁 幾乎冇電視綜藝 唔明點解兩個大團都咁

都係正下

幾*

佢地都少自己一個上綜藝
但2代團黎講自己一個上綜藝係好common既事
多D上自然多路人識

@鳳凰天使TSKS

#N號房創始人若被捕所有視頻將自動曝光# 2日韓媒wikitree入手了Godgod和博士（趙主彬）於2020年1月21日的聊天記錄，這是兩人第一次也是最後一次的對話。

聊天內容令人十分震驚，Godgod讓博士設置如果10天沒有登錄Telegram的話就自動曝光視頻，如果被警方抓住，視頻就會曝光，Godgod還說到自己已經託人設置完畢。此外，在對話中Godgod十分確信自己不會被抓到，說到自己在京畿道，就算追踪也找不到自己。 Godgod是最初經營“n號房”的核心人物，警方正在追踪Godgod的行踪，但是尚未抓獲。

屌你啦 冇人想睇啊
唔好再傷害所有受害者

GD上rm就算玩泥漿都好ok仲笑笑口（以前家族的誕生 大聲勁加癲） 依家d公司咁錫d仔女 點會比佢地咁玩
加上依家d綜藝室內多 室外少

恕我直言
Twice有一大半無乜綜藝感
有幾個仲要唔多出聲
上綜藝好尷尬帶唔起咁

十仔有陣支那味
winwin係咪俾人杯

自信啲 減走一大半
上次睇idol room 尷尬到一個點

Idol room我無睇
唔知佢地其他綜藝點
我係睇開running man
有幾集佢地做嘉賓
真係⋯⋯

3、4代團D綜藝都係...

可能新世代練習生上堂冇教埋綜藝感

佢起無挑做底褲model真係好好笑
無諗過佢真係會著

2代團當年韓流冇咁勁
想紅真係咩都要做
做綜藝搞到成身污糟都唔會嬲

我覺得係太受保護

以前D人個個捱出嚟，手提電話都無，食又食得差過人
同埋宜家又多海外fans, 講錯少少野又會俾人話唔尊重唔知咩國家文化，D fans 又唔俾idol 同異性有身體接觸

从前shinee x fx / snsd x suju 上綜藝玩得好埋，抱起曬對方咁 snsd 仲同2pm 拍廣告

新一代比2代更有偶像包袱

偶像包袱太重

啱

2代D人真係好玩得好好笑

唔好離題 依家講佢哋兩團都唔上綜藝 咁BTS 係唔係冇綜藝感

以前好多綜藝請一堆藝像上去玩同傾偈
團同團之間好多交流同火花
bb 少時 2pm 都上得多
依家想搵返個類似強心臟嘅節目都冇

新一代偶像會唔會玩泥灘？
成面泥果隻

就算依家有依D節目都唔代表新一代idol夠膽講野

依家好多團都係冇手提電話架
大公司唔計

唔俾有可能因為無乜綜藝感所以唔上綜藝？
Sorry~ 我唔熟bts

rm今期玩食用油漆計唔計

idol其實好多都會照做 係依家網民乜都罵PD都唔太敢玩

係講都講李美珠 佢同普美真係完全0包袱

以前鬼有咁多forum , 我想係YouTube 睇suju shinee 都要慢慢load

呢種綜藝好正

美珠今集冇乜表現

綜藝感其實都係練出嚟 上得多拿捏到自然就表現好

IU當年參加rm浸親 嬲到依家都未去過rm

不過依家idol上綜藝都無人睇又真既
同埋形式唔同左 少左好多用體力既綜藝
咩體藝能 dreamteam 都無
而且忙既idol真係好難全日咁拍 可能叫佢走多幾場商演仲賺錢

2pm nichkhun上左差唔多成10次running man

鄭容和都係
當年運動會個期真係好吸引 有斗俊容和nichkhun李準時完銀赫 當初睇完先開始留意佢地 雖然無特別鍾意邊個 但因為咁先開始聽kpop

我作為路人
睇過BTS d綜
覺得佢哋唔太差，算幾好綜藝感
起碼唔會瘋狂尷尬想快飛
有啲團真係好尷
尷到無眼睇

團內自己玩好有綜藝感
出到去有啲人會好拘束
但一定唔係因為綜藝感冇得上
正常節目都想要人氣IDOL嚟谷收視啦

有咩團好尷

佢地嘈到拆天，有時要睇佢地玩咩
不過都算係癲癲地 玩得嗨
有無睇佢地集Carpool Karaoke， 勁好笑

不過我睇過綜藝最勁係Suju
睇佢地集週偶 真心佩服到五體投地
佢地係主導能力好強 會帶住大家走。
防彈綜藝都自己團，好熟好close所以玩得好嗨
但無機會睇佢地同別團玩。

有咩節目係idol谷起收視？
請idol不如請trot歌手

你嘅理由係冇可能 而且喱兩團都做好多Vlive 有可能係請喱d大團上節目嘅出演費比較高 所以會prefer請新團同細團

而家好似唔興idol上節目谷收視
好似有啲節目 idol上收視好似都麻麻地

期待~

idol room果啲都係啦掛 rm你肯請一定有人睇
以前細公司除咗MNET都冇乜上
依家要請又太貴

Idol客戶群係年青人 但係依家年青人都唔睇電視lu

睇電視都係老人家多
請trot歌手仲實際
宋佳人老是常出現

E家都冇乜玩遊戲綜藝可以上
變曬網絡節目+VLIVE

依期係任英雄
有佢做嘉賓既節目都升好多

其實都係互為表裡，「雞先定蛋先」：對公司同偶像嚟講，上節目利益未必大。如果係做常規主持/成員，基本就係擺明要唧時間出嚟，但當前無實際利益（收入），而且一個唔該啲咩整親呀講錯嘢呀就更加得不償失。所以宜家啲偶像，好可能係由訓練層面開始，以至管理、運作，都唔係再好似以前咁「綜藝-able」。

而既然啲偶像，以至公司都有咁嘅趨向，節目嗰方面又自然唔會好熱衷搵偶像，寧願順其自然。橫掂成個娛樂圈，偶像只係其中一環，重有大量嘅演員同歌手，響綜藝節目可能做到更好嘅效果（e.g.睇演員跳舞、唱歌），咁就更加唔會有特別需要搵偶像，等啲公司自己覺得有需要，上門搵自己先再傾好過。

但講真佢地啲綜藝感係幾好
mr trot個兩集radio star 都好好笑
宋佳人更加唔駛講

好想再睇啲好似青春不敗咁 唔同團既idol一齊玩既綜藝

d station真係...

以前團綜都會電視播 美好的一天 showtime系列都好好睇

時代唔同
上綜藝不如開下v live好過
公司有錢嘅話叫v live幫你拍團綜又得

但一般人係唔會睇vlive

以前青春不敗、家族誕生、強心臟等個個節目都好睇又肯請 idol上去, 就算二三線團都總有個別成員叫得出名。
宜家二三線團唔好話出唔出到名，連綜藝都冇乜機會上........

今次首歌唔錯
支持下d細團

根本係個大環境冇節目比機會班idol上去
家下d綜藝見到演員仲多過班idol多多聲

同埋家下啲綜藝來來去去都係觀察人d生活
都冇哂傾下偈 玩game嘅節目

認同上面講 宜家仲要越嚟越避忌男女idol接觸
完全冇互動 唔敢多言
變咗就係得返d自家綜藝 會放得開d
唔係都係驚講錯嘢多
抱住少做少錯 唔做唔錯嘅精神去上節目
咪少咗爆點笑點咯

淨係睇今集認哥
4個小朋友仲好睇過大部分有偶像包袱既新一代idol
收視就更加唔駛講

其實係新一代idol冇機會上綜藝先還是大部分新一代idol冇綜藝感先？
認哥都算係成日畀idol上去發揮既綜藝
但好多1線idol上到去發現真係冇咩綜藝感
綜藝感係要路人睇到都覺得好笑
而唔係單純vlive團綜D飯覺得好笑喎
好多新一代idol攞團綜既表現上電視綜藝唔work喎

收視高過好多idol上去
依家真係唔需要靠idol谷收視
之前有人講既Idol room谷到死埋都未谷得起

idol room 一來環節冇以前既weekly idol咁好睇
二來有好多idol上idol room都唔好笑
路人更加不了啦

依加冇呢d野玩

而家韓國男女鬥爭咁勁，邊有咁多pd夠膽搞呢啲環節，有都冇idol敢玩啦

3代好d嘅
睇得出aoa係queendom 無咁kam
上集running man apink 普美 都癲

好好笑
東海minho好靚仔好man

家族的誕生幾興允兒x澤演記得歌謠大戰仲抱起允兒

抱走佐佢去後台嘛

始終都係覺得無三四代女團夠snsd 全能同霸氣

近代團黎計17算幾有綜藝感舊d有美好的一天漂流記 新d有集上idol room玩包剪揼扑人都記得幾好笑下

AOA、GSD、APink、EXID，幾團啲人上綜藝都自在好多，當中唔少人更加係meaningful咁主持節目，響啲節目嘅表現同4代個對比好強烈。4代大嗰幾團，得MMM可以自然生猛啲，其他都係一個半個，差好遠。

女團3代勁多人綜藝感好喎

怕講多錯多，呢個應該係好重要嘅原因。上認哥、Radio Star嗰啲，唔敢講唔肯講，最多夠膽背公司稿，去嚟都嘥氣。如果係遊戲類節目有肢體接觸又容易（1）整親或（2）惹是非，變成啲公司又係唔多想去。搞搞下就得返Vluve團綜呢啲「安全環境」，但路人嚟計又唔會刻意睇，或睇完都無咩感覺。

講真，宜家叫我睇RM、認哥嗰類節目，我都寧願睇演員做嘉賓嗰啲。偶像嘅話真係得3代或之前嘅先覺得有趣...

@韓流

陸星材將於5月11日入伍
陸星材在sns表示“雖然BTOB成員們連續的入伍後會無可奈何的出現空白期，但是希望我們的melody們能夠繼續等待，希望大家多多支持我，我們BTOB現在也一直都在夢想著能再次見面。”
(cr newsen)

ASTRO NU’EST NCT PENTAGON
人氣度 點排

mmm自己玩就生猛 如果分開出去上節目怕生保到完全唔出聲架喎...

覺得應該係因為有個細路上過mr trot所以啲人睇，但度度綜藝都係trot，好審美疲勞

但冇可否認佢地有綜藝感過好多idol

冇包袱啊嘛，講錯嘢都唔怕比人鬧，依家啲idol咁保守，我覺得某程度上係因為時代變咗，網絡普及咗好多，啲人留惡評易咗，加上媒體傳播力強咗，啲公司咪比以前更care網上評論，所以叫啲idol唔好亂講嘢，唔好亂行動，結果變到依家咁

印象中如果有兩個拍住都ok嘅；單拖上傾偈類節目又真係靜啲，不過好似已經未算最唔出聲嗰隻...

有時諗，（唔只MMM）同啲節目模式都有多少關係。坐定定講嘢（未必係傾偈，亦包括問答、智力遊戲嗰啲）為主嗰類節目，如果在場其他嘉賓都係前輩，偶像呢種食物鏈底層真係唔多敢講嘢。可能到頭來都係要靠資歷，撈耐咗輩份高咗先敢自然畀多啲反應。

nct>nu'est>pentagon>astro ?

呢一日始終要嚟

但講4代有綜藝感都唔會係講mmm
queendom分vocal同dance team嗰陣
佢地真係好怕空保 勁被動
4代係好少成團都有綜藝感 主要我覺得係時代唔同左
一個團剩係推一兩個出黎做綜藝擔當
同埋我覺得做綜藝呢樣野除左要train出黎 天生性格同反應都好重要
4代女團都不乏有綜藝感嘅idol jooe 美珠 世正 勝熙 joy
但呢d人有個共同特點就係本身轉數就好快 識得睇時機同眉頭眼額
如果齋係得個癲字個觀感就好差 好似之前momoland上supertv
成隊都想學jooe咁但唔識睇時機 結果其他隊員成班癲婆咁

綜藝感都好難每個人都有 做得好笑都係條片剪得好

Omg上認哥比想像中好少 全集睇哂

Astro銷量好過Pentagon 都有破十萬架

Social media 對idol 黎講係一個好好嘅宣傅平台但為佢地帶黎好大壓力

同埋D韓日關係搞到好複雜，D外國fans 又成日嗌discrimination , 之前mamamoo / suju 都俾d外國kpop fans 話唔知咩racial discrimination fat shaming, 但應該係文化差異問題

總之宜家做idol 好多顧慮，所以個個都餅印咁

但係靠車生?其他人完全唔紅

點解會有人負評snsd 呢句

路人表示勝熙真係好正好好笑睇左上集認哥之後揾哂oh my girl近期啲綜藝嚟睇

2代有d都好悶 徐玄東海睇到尷尬

Sj returns SJ 都成日笑東海好悶

孝淵仲尷尬

D歐美左膠飯真係好煩
成日話d fansite whitewash, 唔執色成個黃面婆咁就最合佢哋心意

其實勝熙算係放得開嘅肢體搞笑型idol
4代係少有好似典型gagman咁唔用肢體搞笑靠talk拋波接波就好搞笑嘅idol就真

勝熙其實由意外的Q就覺得佢會上位
17既勝寬都係
雖然個節目收視好差

佢哋經常問點解d韓星個個都咁白

東海鳩鳩地都幾搞笑

@韓流

CRUSH生日直播中發生的“大慘事”

佢同成員一齊就好搞笑
2代既話beast都好好笑

Beast infinite sj

Infinite

佢哋孤陋寡聞
明明好多韓星本身都好白

雖然好sad
不過車生一個人紅過人地成團加埋

佢地兩個都勁搞笑 好似兩姊弟咁

勝熙孝定囉

多腎其實叫唔叫藝能感好？定只係九個入面比較好？

Why not both
Btw 我鍾意子瑜港式幽默感 佢比較貼近香港人嗰隻腹黑

下 又好撚尷尬喎
之前試過週偶前半part固定 尷尬到仆街
啲fans仲吹佢係綜藝豆 心諗唔撚係啊

你都識講啦 fans嘛
佢痾篤屁都香㗎啦

佢嗰D做奇怪野比人笑嘅style 4代入面大把啦
你話4代真係身體搞笑又得 又talk得嘅 我覺得係jooe=>金世正

個人覺得宇少多榮/Exy 綜藝感幾好

其實fans都知佢地9個綜藝感唔得
賢只不過係入面比較好所以勉強叫做綜藝擔當
Btw 作為fans以前睇佢做週偶主持都睇到好尷尬

咁點睇sinb? 睇過idol room yerin yuju sinb好似都ok(???)

最近睇road to kingdom覺得Golden Child個長埈綜藝感都唔錯

如果講idol room gf入面sowon仲好過sinb同yerin
因為佢同亨敦大俊熟 上年有期豬年特輯佢單獨去都好好笑

雖然係食字+後輩，偶運mc嗰陣下下都ITZY

Blackpink追打Twice

BLACKPINK確定六月回歸
目前已經完成新專輯的錄音，正在調節拍攝MV的日程。隨著MV在五月完成拍攝，預計BLACKPINK的回歸日期在六月初～六月中旬。
(cr starnews)

信住先

支持BLACKPINK了

希望都係
要對打twice

其實bp成日都咁真係好乞人憎

記得以前有集running man yerin好鬼搞笑

COMEBACK都唔比?

依個真係得fans 先知
四代 JooE / 世正 / 勝熙

SOOBIN之前上PLAYER7勁撚好笑

BP中輸都過左26萬 要拎月冠了

好YEAH 屌打 TWICE

yg又玩狙擊

早幾年睇舊Weekly Idol、「無理的同居」嗰啲都覺肥隣幾好笑，神仙B都唔錯。但呢兩年少跟GF就唔知鳥...

世正轉數真係唔講得笑
睇過段片好似係啱啱出道 一頓飯show
佢比虎東同李敬揆問佢係咪劉line
跟住佢好似答自己未到站line嘅年齡 等30幾歲嗰陣再站line
之後唔記得左係咪佢跌左支羮 比mc話係唔好嘅兆頭
佢答話係食飽飯放低隻羮嘅好兆頭 然後連虎東同李敬揆都嚇左一跳
咁嘅口才同情商真係抵佢有咁多綜藝資源

介紹你睇
showtime mamamoo X gfriend

呢個嗰陣睇晒~

世正跟得太多勁人
一出黎歡迎show跟鐘國 盧洪哲 李瑞鎮
之後又同大神拍綜藝
加上佢本身已經有天份

轉數快真係贏哂
仲要唔錫身 叢林 仲有個咩花樣旅行嘅綜藝全部都係出盡力
最癲都係游水拉返陸星材返航道 叢林女嘉賓戰力佢應該有top5

體能強到d 男idol要認真同佢鬥先贏到

一來 同埋上任何綜藝都唔會揸流攤做足準備
花樣旅行唔記得係mc定後期字幕講話佢係第一個女嘉賓去到爛屋體驗會幫手抹塵拖地+燒柴起火
呢d野不嬲係男mc做開
之後白種元小巷餐廳佢直情會用年輕人角度同老白一齊比意見
完全唔係剩係做花瓶咁簡單

2:40 主持人問劉在錫同全炫茂靚唔靚仔 子瑜答靚仔 然後光頭佬話佢個個人都叫靚仔 再問朴明秀靚唔靚仔 子瑜答佢有魅力 睇得到佢幾幽默風趣

比起扮鬼扮馬嘅搞笑我prefer說話形式搞笑 子瑜綜藝感唔錯 佢太怕羞表現唔到

唔好再講喇 越講越覺得佢依家咁好唔抵

老實講
金世正都唔係好得去邊
果陣睇意外的Q
成場好似狀況外咁，問佢A佢答C
完全九唔搭八

Jooe睇過佢上radio star起碼唔會討厭先
對答如流，唔會下下硬搶

以第一印象黎講Jooe好好多

IU藝能感都唔差

所以我咪話jooe=>金世正
但金世正係其他綜藝好talk得
意外的Q佢狀況外我諗佢係唔識答d題目姐
不過有樣野佢唔掂係佢癲唔起

英雄豪傑 青春不敗

兩種唔同style 世正上ht同做ht/radio star代班mc都唔差

@韓流

金俊勉 5月14日入伍
(cr starnews)

@哎一股清流

【naver】SM將進行Remix音源Project "iScreaM"…第一首歌是NCT127的<英雄>
SM旗下的廠牌EDM Scream Records將開展"iScreaM"項目。iScreaM是每月從SM發行的主打曲中選定一首,推出全新remix版的項目,將由國內外DJ及製作人參與，期待將產生與SM原曲不同的效應。iScream計畫的第一首歌是NCT 127的正規2輯主打曲《英雄(Kick It)》,將於5月8日中午12點在flo，Melon，Genie，iTunes，Apple.Music，Spotify，Q.Q音樂，酷.狗音樂，酷.我音樂等各種音樂網站中收聽到。

@韓流

廚師李元日未婚妻金宥真試圖自殺，目前在重症監護室，還未恢復意識
金宥真親戚李某在接受採訪時表示：「金宥真在今天上午3點左右做出極端選擇後，被家人發現，並被救護車送往某大學醫院急診室。」
此前金宥真因被爆參與學校暴力，從＜如果羨慕就輸了＞下車。
(cr 聯合新聞)

咪玩
係都boom先

idol room其實就係表現緊3代團(韓白皮)綜藝感真係普遍比較低
主持點救都救唔起
2.5代上去果D，我路人睇都覺得笑得出先，
3代團上去好多都玩吓GAME就完

2代同部分2.5代玩綜藝起碼夠放先
3代真係無乜幾個有果種玩得埋既感覺

有人話偶像係成個演藝界最低層+前後輩制度
咁2代團/2.5代 當初又點樣上綜藝上到d人認到?
特別係劉在石一定會帶後輩講野(諗起姜虎東starking既對比)
好似CLC咁(唔止但me CLC fans)，自己團綜都尷尬啦
不過睇返3代團都只係出道5年以內，所以呢種比較其實唔太公平
可能多2年到佢地做人地前輩又唔同，好似AOA / EXID咁呢2年上queendom、認哥、RM咁同14/15年比較都差好遠

同亨敦佢地熟既女團好似係gfriend 後就斷左層咁

其實SM係咪覺得SuperM、iScreaM呢啲5p文字設計好型

可能因為metoo風潮，要避嫌？

唔關事
因為男團都冇
亨敦玩具我印象仲停留係聖圭

就係覺得OK至會出街

佢個陣焦慮症休養過一排
搞到個段時間出道嘅組合都唔係好熟

omg...睇節目都幾靚女 李元日又好中意佢好錫佢 仲要就黎結婚

團綜我只推薦blackpink house
特別係互送禮物個part真係好值得睇
完全feel到隊內個種尷尬
好少團敢表達出黎

驚男/女IDOL出事咪出返呢兩類綜藝
又E家又冇,係咪E家D公司關係差過當年好多?

其實關blackpink 咩事 係賤都係yg啦 藝人無辜 分清楚啦

六月撞呀 撞呀
有花生食

doni coni 可唔可以開翻節目
舊嘅weekly idol 即使睇唔熟嘅團有時都覺得幾好笑

英雄豪傑 個CAST依家拎番出黎都好豪華
仲要有幾個強勢姐姐係度 明知佢地應該不和 所以先有火花

同感
睇返鍾意既團上新weekly idol都跳住睇...

但係我記得後尾全部都fd，早期就好明顯真不和

你笑點都幾低下

曹世鎬 光熙 開始果個新版之後就算有本命團上都完全睇唔落，
覺得主持節奏超怪...

YA$, bl0VV?

idol room 轉左粉紅色後都冇咁好睇
比翻weekly idol 我呀
週偶係真係當綜藝睇 唔係純idol 節目

當年weekly idol我未入kpop圈都照睇
其實覺得呢2年韓綜都無以前咁高質(平均水準)

真心想doni coni重返weekly idol

睇第一句仲以為你係佢地fans
比你搞到想睇

Weekly idol之前希激同Hani代班都仲睇到落去
自從doni coni去左之後d主持人真係唔掂
李尚敏 曹世浩

係得光熙真係好d

最近睇轉左銀赫光熙幾好

其實Blackpink 真係無樣掂

依d叫誠實

太妍 - Happy

JISOO好撚掂

TAEYEON 태연 'Happy' MV

idol room摺之後係咪更加無嘢睇

啲idol comeback而家除咗weekly idol之外仲有咩節目係可以俾佢地成隊上

好後生 睇落得14歲咁

邊集 想睇

ching係咪有睇特殊戀人攻略

37分開始 全程高音冇伏
個時lisa係咪冇而家咁紅 對住jennie啲reaction誇到

無 咩黎

究竟happy 可以係第一頂到幾耐

我見到你個名webtoon 個漫畫既男主角一樣
無聊問下啫

到IU出招了

2日

唉

竟然我個名亂咁改其實 竟然咁岩

佢地啲reaction勁假 真心做多咗

啲禮物好靚

泰妍新歌happy打破2020年melon韓國女solo第一小時收聽人數記錄，以53201名melon聽眾，成為2020年韓國女solo首小時最高紀錄擁有者!恭喜

過多兩日米比iu 破

唔知臉紅當唔當女solo

臉紅幾時出

遲iu一日

咁好似臉紅慘D

@韓國me2day

【體育東亞】[Monsta X專輯延期至26日發售，“Shownu專注治療腰部疼痛”]4日Monsta X所屬社方面通過SNS表示，組合原本預定於11日發表的新專《FANTASIA X》將延期至26日發售，據悉成員Shownu在即將回歸前進行編舞練習時感到腰痛，立即前往醫院檢查及診療，診斷結果是，日常活動應盡量避免劇烈運動或過度動作，為快速恢復應同時進行物理治療及注射治療。目前Shownu正在接受集中治療，症狀大有好轉。

@韓國me2day

【Newsen獨家】[金宥斌5月SOLO回歸，加入音源大戰！ ]4日據歌謠界人士消息，金宥斌將於5月中旬發表SOLO專輯回歸，預計形式為單曲專輯。同時這也是她繼去年10月第三張SOLO專輯《Start of the End》後時隔約7個月的回歸

小鄭恩地

佢solo成績真係強差人意

譽恩都係...佢首ain't nobody勁好聽
之前仲有人問HA:TFELT係邊個

@漂亮虎咚咚

【初動】 Oh My Girl mini 7輯 <NONSTOP> 232xx張

歷史初動紀錄
180910 mini 6輯 <Remember Me> 123xx張
190508 正規 1輯 <THE FIFTH SEASON> 103xx張
190805 夏日後續專輯 <FALL IN LOVE> 66xx張

但佢對上個首其實幾好聽

gwsn 個mv views 六日過左千七萬，多過nct dream 成三百萬，係好唔正常咁多，而且likes得八萬，完全不符比例。

gwsn啲歌愈出愈差 出道歌最好聽

Likes 得8萬好odd 下

Nct dream 有130 萬

Sowon同亨敦d互動好正 可惜idol room冇左 唔知幾時再有得睇互動了

個人覺得亨敦主持能力真係勁 好自然咁帶到個flow同氣氛 又有d親和力 睇得好舒服 至於Defconn都係輔助

個集SOWON連拍左兩集 一集豬年一集GF 可能WARM UP左

成日覺得doni可有可無

撈亂咗兩個

btw所以個時亨敦停工 我覺得Defconn做得好辛苦
佢始終主持能力麻麻
好彩好快已經搵人幫手頂

屌自膠 coni先啱

之前Sowon都有打亨敦 不過越近期打得越多係真

但係冇defconn 會好似差咁d嘢 要打孖上玩嘉賓一唱一和先好睇

佢以前上weekly idol已經特別熟

IU ig story pub OMG新album既dolphin之後，melon排名馬上急升

可能一開始唔熟(同埋要對比人氣)
睇徐仁英生日果到都有少少眼濕濕
估大部分都無聯絡
淨係知IU智妍 IU劉仁娜有

其實個節目幾好睇
挑戰做唔同嘢又搞笑
又有唔同年代唔同領域嘅明星

果時IU上升期 超哂班 鄧其他星慘 好似全部襯托iu咁

其實佢兩個嘅位都好明顯：亨敦係「上把」，Defconn係負責接招及／或跟機嘅「下把」。所以一定係兩個拍住上最好睇。

個人覺得亨敦個好處係佢嗰種「嘮嘈」控制得啱啱好，無變成刻薄或惡死嘅煩膠。綜藝主持似似地路數嘅，朴明洙太惡，金九拉就略嫌刻薄。睇佢哋做節目，好唔好睇真係一時時...

唉 講起亨敦綜藝就好掛住無挑

淨係睇第一句唔小心負皮咗

Defconn其實都好好笑
佢地兩個上認哥嗰集真係笑到肚痛

歌謠祭
同gd 個pair真係間唔中就會拎翻黎睇
東廟

我就係睇無挑歌謠祭鍾意左gd
Gd上親無挑都好好笑，咩都肯做

好感動有人提無挑

係咪證明omg吸韓國粉冇吸支那粉? gidl吸支那粉?

其實無挑個節目模式真係好好，可以搞嘅花款真係無限咁多，嘉賓層面亦同樣可以好多花款。係難在對幕後嚟講勁demanding。宜家不時諗起都好懷念...

dolphin都真係好聽

Random play dance已成為歷史

佢都好似講過因為係無挑所以先肯做

成個Wonder Girls 得 Sunmi 成績最好
宥斌叫做有人識
而HA:TFELT 依家都變咗冇人識 毒撚歌手

Astro come back 啦！

覺得OMG本身個路線都好難吸海外

SuperJunior是所有年齡段中擁有粉絲最多的男團。
這是台灣一個著名的網站所做的一項調查，關於台灣最受歡迎的男團SUPER JUNIOR在大多數調查中是最受歡迎的團隊

大學生:1
教師： 2
研究生:1
上班族:1
工程師:1
醫護:1
服務業:1
自由業:1

唔知香港個分布會係點?

上個星期睇OMG仲有random dance架

HA:TFELT
改埋D咁既名…鬼知佢咩水...
仲要加上佢阿爸單野吸左好多負評

無挑有排搵曹世鎬真係勁悶
光熙其實都幾好笑 不過佢都好大壓力
記得捉迷藏佢真係玩到好認真 連CAM MAN都搵唔到佢

譽恩早幾日首新歌life sucks 中文好似係爸爸死掉就好了
啲歌詞同mv好癲好壓抑 仲話想開槍同個老豆攬住一齊死

曹世鎬簡直垃圾黎
想知韓國個邊係咪好中意睇佢
長期有野撈咁

無留意開WG 佢爸爸做過啲咩黎

唔知咁樣好定唔好 唔吸海外就肯定銷量無咁多view數無咁多
但反而個cencept維持到 唔會變左又行girl crush
幾鍾意佢地咁樣

佢開埋公司做代表

2020年4月23日，Wonder Girls成員譽恩發表專輯《1719》，專輯主打歌《Life Sucks》韓文譯名:如果爸爸死掉就好了

這並不是一次全新的音樂概念，只是一個被原生家庭不負責任的父親逼到走投無路的女生自白，用音樂方式將童年家庭帶來的無可抹去的傷痛和私人傷口撕裂給大家看的歌手

鏡頭開始譽恩滿臉鮮血，毫無生氣的坐在滿是地上不知所措，緊接著歌詞開始，她被白紗蒙著眼睛開始吟唱，後面的報紙是她作為明星光鮮亮麗的報導，作為歌詞那個29年不曾聯絡的父親假裝和她很熟絡的和她寒暄著:“你媽媽還好嗎”，“你妹妹還好嗎”，那個負債累累、一事無成的父親，在出事之後才想起自己那個明星女兒，現實裡在譽恩很小的時候，父母便離了婚，而離婚的原因，正是因為父親經常有外遇。離婚之後，譽恩跟隨著媽媽一起生活。
2017年，歌手樸譽恩的父親，利用女兒的名義，騙取了150名人將近200多億韓元（約人民幣1.2億元）被捕，最諷刺得是在歌詞裡他還稱為女兒祈禱的牧師父親，現實生活中這位牧師爸爸不僅騙錢，還被指控曾長期性騷擾女信徒，一度登上各大板面，受害者一直頻繁聯繫樸譽恩讓她替她的爸爸還錢，而恰好樸譽恩與交往四年的男友2AM成員鄭珍雲分手，樸譽恩的好友在採訪時表示兩個人其實一直很好，在分手後也保持著良好的關係，結果這個時候卻爆出了有關譽恩父親的新聞。這樣的話，鄭珍雲的形像變得很不好，因為這樣珍雲也很受傷……說實話，因為那些新聞，他的形像變得很不好，他們也不可能再重新交往了。在旁邊看著，我也覺得很可惜。

就這樣樸譽恩開始變得無比自責，陷入到絕望的沼澤，就像歌詞裡那樣:我每天都在失去理智的邊緣掙扎著，每個人的生活都很糟糕，就讓我找到內心的平靜吧

她有掙扎過嗎?有過！她唱，江山易改，本性難移。爸爸下跪的時候，她也原諒過。

“有一次，你說，要么服從，要么被詛咒”。
“你是對的，我被詛咒了。”
“在我身體裡，流著你骯髒的血。”
留著你身上一樣的血是她的禽獸父親留給她最大的詛咒，在最後一幕裡，黏糊糊的血漿從頭頂留下來，她說，我會開槍的，會扣下扳機，讓我們倆都解脫。

所以她掙脫的是什麼呢？如果血液是臟的，抽乾它，會好點嗎？還是徹底讓自己的“存在”，也變成“不存在”？

現在的她用HA:TFELT的名字再次進入我們的視線，將內心最真實的一面融進自己的音樂里，她說這張專輯是她人生最黑暗到走向光明的過程“我告訴他們撐住，黑暗的時光毋庸置疑的會有終結，即使它似乎到來的很緩慢”

香港係點我唔知
正係知喺連登問一定係咁俾人屌追星狗之類

真係好仆街同荷拉個老母有得揮

Bigbang咁低

佢唔係仲喺ameoba 咩

開公司做代表係宥斌
唔係譽恩

宥斌話開公司希望Wonder Girls有機會簽埋一齊

睇完好想喊

Sj係台灣好紅架，長期kkbox 榜首，D elfs 絕對死忠

太長唔QUOTE
韓圈太多仆街父母(同埋韓國唔知點解仲係咁多騙案)
RAIN, HARA, SULLI,
仲有D拎哂D錢去投資但敗哂個D...
有時D仔女仲要還埋父母債 聽見都慘

個榜都係屬於高壓力性質既工作居多，睇黎SJ既綜藝絕對有唔少幫助

睇黎大數台灣人比較鐘意親民既團多d

咕蛋而家係咪解散咗？

Sejeong都已經自己住

似似地Pristin解散前嘅跡象

水母真係垃撚圾
係唔想捧就解散隊嘢啦嘥人時間

Sally今次返大陸應該係搏最後一鋪
救唔到自己/Gugudan就收皮

點解IOI拆出嚟嘅團隊隊都唔得？

結果係半日

rose條金魚死左佢谷左好耐眼淚咁

公司d marketing唔得
如果學exid咁 一開波谷盡個人氣成員先
再慢慢靠個人氣成員帶隊友
但d公司成日驚隊野變miss A咁唔用呢種方式
明明有exid呢個成功例子 捉到鹿都唔識脫鹿角

呢個方法失敗例子仲多

雖然idol界marketing重要，但都要本身啲人carry到先得

表表者咪係4min同miss A
但點都好過水母出歌完全0捧世正呀
ioi出黎嘅團 dia 9蛋 pristin都已經
wkmk就釣緊命 得wjsn好d

DIA 有娟姐咪又係推唔起 不過係IOI 系女團首個music show 一位
Dream Girls cb 緊個陣已經去左濟州島拍on the road MV 個陣DIA comeback 比人屌到死
On the road 成大半隻歌都係娟姐唱同做centre

咁呢個本質上又同exid唔同喎
hani比人谷係谷綜藝資源 係咁帶隊友上綜藝比佢地show off
但出歌絕對唔係將鏡頭比哂hani
咁當然隊友本身都要有實力先可以帶得起
9蛋同dia d隊友真係唔似有帶得起嘅跡象

講起呢隊淨係諗起四個波嗰個live同恰隊友

恩真係有料 但太自我 都係唔岩呢行
而家番左鄉下有仔 生活都幾開心

wjsn無論前期定宜家都好似唔係靠璉靜紅....本質上同其他ioi團有好大分別

你聽下啲歌咪知

駁唔到 始終係音樂台 好歌最緊要

咁仲死其實我覺得應該唔好咁貨心推多人隊
如果一早就咁SEMINA, Pristin V出一定成功好多

wjsn最紅應該係bona?
璉靜應該係認知度高而唔係人氣高

我覺得IOI成員獨立黎睇係多人識>多個人飯
所以搵佢地黎拖飛機最多都係會令隊新團多左話題性 但長遠黎講IOI啲成員人氣都唔足夠支撐起咁多成員既團 加埋啲公司出啲歌最後慢慢連佢地本身既人氣同話題性都消耗埋...
其實都幾可惜 IOI好多成員都好有能力同藝能感

根本衰在嗰排見Twice咁成功，間間公司都推大型團，隊隊2個IOI帶多3,4個，IOI嗰幾個都係返到去主舞/主唱，組幾個靚嘅，搵多個無咁靚嘅主舞/主唱，點都易紅過隊隊都10個8個啦

啲反應

唔只嗰排既twice，連埋twice之前幾年最紅既少時都係九人團。本身多人團唔係問題，有好歌正舞，人多人少都吸引到人。或者公司多資源既，可以幫咁多個成員搵到適合各自展現能力既演藝工作。兩樣都無既話，個團就好難營運。

唔計少時，嗰期d團 f(x)Kara 2ne1 4min Girl’s Day嗰d隊隊都係4,5個，多人嘅After School 9muses都係唔好，近年成功嘅多人團都係得Twice同2隊限定團，都係d大公司大把資源捧紅佢地嘅，d細公司無錢又走去學人，唔係fans嘅路人真係鬼得閒認你咁多人

其實blackpink做過啲咩錯事
要成日畀人追擊
見到佢地成日畀人黑
真係幾心痛

我覺得多人唔係大問題，問題係點樣令到人記得住佢哋咁，例如話好似loona同seventeen咁分三個隊（雖然而家個別成員知名度都係低）
wjsn最初出嗰陣都好似係分左四個隊，而家又棄左嗰個設定
其實多人團side track我覺得分開兩三隊咁唱都ok吖，起碼唔洗有人首首歌都唱得幾秒，名同聲完全對唔上

呢度追擊Twice仲多過BP啦!
(除咗jennie嗰期)
唔通佢哋又做咗咩錯事咩?
上連登勿認真

與其係咁不如真係分團仲好
我寧願好似2AM 2PM咁，平日係兩個團，有野搞先合做One day仲好

本月咪大把錢燒嗰d

SJ係台灣個紀錄好勁 好似122週冠軍

紅唔起......係咁先

泰妍首日50萬都冇

IOI係紅但可惜個陣好少上大台 有線台多

其實WJSN逐個黎計D人唔差
唱得又有 半隊中上靚女
出道成隊染晒啡金毛
重要格硬改生日玩星座砌撚到十幾個玩星座
正係條主唱LINE都幾個人
一人都唔知分得幾多粒字

魔法學校MV個概念原本又係唔錯
出到黎MV EFFECT又柒 無限大個MV鏡頭亂撚到
得SAVE ME SAVE YOU個MV係好睇
之後分魔法學校分UNIT分撚到D支那人走晒又要升班
都唔知講咩好

咁睇IU有機首日上唔到百萬

點會 iu首日百萬係基本

依家頭三平均五十幾
以前好似未試過低到咁再出現個百萬

仲有1日已經實搜1位 歌名4位 d人心急到

@哎一股清流

【theqoo】令人心疼的gugudan ，兩年空白期沒有回歸！
Soyee和Hana的ins以及中國成員接受雜誌採訪的內容

泰妍60萬都冇係因為韓國放假，冇返工聽新歌紅利，第二日起身上唔返一位，所以蝕咗底

你係唔係好憎IU

有講錯嗎

條友講嘢有骨㗎 周不時提iu 明讚暗踩

@漂亮虎咚咚

【初動】 NCT DREAM mini4輯 <Reload> 4124xx張

歷史初動紀錄
170817 mini 1輯 <We Young> 340xx張
180903 mini 2輯 <We Go Up> 1241xx張
190729 mini 3輯 <We Boom> 1829xx張

double 咗咁癲
多過127十幾萬

李秀滿: 你咪理 照推泰容牙mark與孩子們

完左今次活動就各散東西

唔係話取消畢業制咩?!

係取消左第時可以以u隊形式合體
啲人都係會分去唔同分隊

成件事都好伏
可以合體嘅機會好微

屌佢老味一隊攻歐美一隊攻韓國咪算
啲定位又唔同
係都要搞咁多野

成績越黎越好咁多年最好成績喎 點解好似咁on9

屌 我以為取消畢業制 係等於固定咗dream嘅人數...

不嬲啲資源都係比晒127
dream空白期都係r腳指

encore stage真係睇到唔同團既功底

jiho抖左一排,今次CB好似滿血咁

但佢幾隊都一線成績 SM推人有一手

咁係因為exid本身有料又有極重團魂先做到少數成功例子啫
本身hyelin 唱得 solji直頭kpop top主唱之一
LE作曲又得rap又得 加埋hani 正花賣樣同綜藝
其實係極高配置 我都諗唔到仲有邊個女團
唱作rap top之餘 綜藝又得仲要有團魂
話晒佢哋捱咗幾年窮
又經歷過solji休養(當年佢哋仲堅持要照分成比solji)
終於有出頭天 真係好難得

即刻諗到mamamoo
都係全能女團

Dream 不嬲有實力（跳舞勁 唱歌唔差）樣ok 又有chemistry
係韓國絕對係一線 成績越嚟越好
係sm dum 曬D資源係127度啫
好彩見到班仔喊到死後cut佐個無謂graduation system

話時話haechan又dream 又127 攰死未

cut完個graduation system咪即係解散...

咁以後nct dream 仲存唔存在？我見D fans 好似對個arrangement 收貨咁？？

上網望過 是咁寫的：
SM表示，NCT DREAM將於4月29日發行新專輯，並取消滿20歲即畢業的編製規定，新專輯的宣傳活動結束後，將在現有6名成員的基礎上加入之前畢業的Mark、一共7人，以NCT U的形式繼續活動。

同時，NCT DREAM的仁俊、Jeno、渽民、辰樂、志晟將根據各自的活動方向編入即將全新推出的NCT各隊中，展開全球化的活動。

用Nct U形式繼續活動
個人認為呢句好伏 因為本身U係nct任何成員都入得
即係好可能又係打散哂dream

將在現有6名成員的基礎上加入之前畢業的Mark、一共7人，以NCT U的形式繼續活動。
睇死頂盡dream+牙mark= Nct U 只會出現一次

呢度話promote as nct u under the brand name nct dream ?

頂一開頭就咪搞到咁複雜啦好心
團魂有幾重要唔係等dream 紅佐先知下話

唔係想用番dream 嘅成員黎捧紅127 下話

搞到好複雜，我到而家都唔係好認到nct成員

乜撚嘢promote as nct u under the brand name nct dream
癡鳩線 李秀滿腦裝屎

Dream 仔好慘
佢哋D dance practice 好好睇
見到佢哋對個成績咁滿意 希望真係唔係最尾一次

每次comeback都有進步
覺得佢地係可造之材
肯keep住隊dream 一定有紅嘅一日

依家又要變nct u 又要加番牙mark

我當佢地我細佬咁睇
綜合咁多人嘅interpretation, 我覺得似係名義上7個但實際上無佐haechan 同mark 咁promote? 因為我諗唔到有咩新unit 可以開

根本就唔使理佢 由佢自high
講緊邊個都好 都可以提起IU拉黑 已經睇慣

睇死sm求其起station比首歌佢地當合左體
或者mv都無

Lovelyz柳洙正5將於月中旬發行Solo專輯！今日進行封面拍攝

6日，據OSEN獨家報導，多名相關人士透露，柳洙正以5月中旬發行為目標，正在準備Solo專輯。現在柳洙正正在加緊進行專輯的最後階段的工作，並於今日進行封面拍攝。據悉，柳洙正為Solo專輯進行了長時間的準備，並親自參與了音樂、概念、專輯封面夾克等多方面的製作。她將通過Solo專輯帶來怎樣的音樂，令人期待

cr 愛豆韓流社區

武林做野今日先影相5月中就出solo

柳洙正呢幾年愈來愈正

都係有塊包面正d

@韓國me2day
鎮PD合作新綜藝]6日，據體育chosun獨家報導，劉浩鎮PD正在準備tvN的新綜藝節目《首爾鄉巴佬》（暫譯），車太賢和李昇基將擔任MC。該節目雖然被認為是旅行綜藝節目，但預想會成為大型「綜藝人」們的見面會，因此關於規模正在進行秘密的討論。通過《兩天一夜》提升綜藝感的車太賢和成功引領《家師父一體》的李昇基相遇，他們將展現怎樣的全新面貌，備受關注。

@哎一股清流

【naver 】EXID徐慧潾與Sidus HQ簽訂專屬合約..."將在多個領域給予積極支持" [正式]
EXID慧潾和sidusHQ簽訂了專屬合約，不僅在電視節目和YouTube，還將擴展多樣的活動領域。 該公司旗下藝人有張赫，金裕貞，金荷娜，趙寶兒，金惠允等演員。

李昇基果然係綜藝皇帝咩都有佢份
但係私心好想佢唱返歌/拍劇..

洙正都solo
但Lovelyz成年冇cb啦喎

上完queendom一直唔cb
結果係solo先?
武林搞咩啊
上次cb已經係上年5月20
1年都嚟緊

可能放棄Lovelyz

點解你地睇得落
打左幾次冷震

但係個個都學左李秀滿果套

呢啲係我地而家睇先知唔work。嗰時係集體信奉多個人賺多份錢，同出錢出力培訓咗個人咁耐唔用會嘥咗。

但係如果lovelyz comeback 會行番咩style 好d

OMG

sixth sense style

Queendom final隻Moonlight嘅風格都幾好

月光怨婦

佢地自己都認證左
但佢地行glee>>>>>>>>moonlight bitch

明明fans係想睇佢哋唯美風 但佢哋又get錯可愛風
本身以為會表演daydream

泰妍完全比下去

Uhmm
我意思係覺得佢地走glee路線好過做月光冤婦
月光冤婦有少少同gfriend撞...
又或者佢地搵到第二種風格
唯美同可愛睇到悶
最想佢地唱歐美風格/類似mmm既歌

你隻引戰狗都幾長氣

長年引戰狗

에잇(Prod.&Feat. SUGA of BTS)
0.0 15.65596 13.43675
Cls

PAK 冇難度

點睇，睇唔明

過7/8就代表破表
22係最頂
改左制度好似好耐冇人做到空破

哇...

IU+BTS真係無敵既組合
平時要過50%都唔容易
過70%到底有無出現過

本身個配搭已經屈機 首歌仲要咁正 無得輸

有啲一嚟3首100% 以前

空破應該幾穩陣

首歌係一定冇死嗰啲style 我期望會特別啲 但呢個組合係出乜都會爆榜

單就IU啲collab，昭格洞高質勁多

2020首空破啦掛

今次係BTS嘛 個Buff加乘會勁好多

覺得首歌有啲simple，冇咩驚喜

首小時收聽到底恐怖到咩地步先可以做到空破

會唔會連帶埋防彈d舊歌又全部上榜

今日boys with luv 好似已經上返top10

下 suga rap得個10秒 本身expect咗多啲

應該可以破足成日表

覺得純賣iu同bts個名 首歌好一般 其他人唱成績一定唔會好

恭喜新歌eight成為melon史上最快突破五萬點讚的歌曲！

IU新歌好動漫feel 靚聲王

Btob炫植5月11號入伍
同陸星材一齊

에잇(Prod.&Feat. SUGA of BTS)
0.0 15.65596 13.43675 12.07971 11.26914 10.85068 10.51543 10.24328 9.97782 9.82663 9.67155 9.50549
應該改榜後第一首空破

首歌係好聽既 但比我expect既有啲弱
覺得suga之前produce個兩首好聽啲

iu+bts
大眾性+fans向既極致

重溫

差唔多20萬收聽
應該冇人破到呢個紀錄

多人關注IU Suga出歌姐，啱啱出爆咁高都正常啦...一個best solo singer 一個best boy group member，好唔好聽就另一回事...我覺得唔好聽囉 IU飯都係咁話

一個鐘=榜單大部分歌既全日收聽

Melon改制3年黎第一次空降破表

首歌好似冇棱角咁好好loop
我自己幾鍾意

SUGA果段仔唔要首歌睇落完整啲

-melon歷史上最快突破50,000❤的歌曲
-melon改版後第一首破表空降一位的歌曲
-打破melon首小時收聽人數歷史紀錄(199,327)
-genie歷史上最快突破十萬收聽次數的歌曲
不得了

iu bts真係大哂

OMG贏NCT

好彩班女唔識睇中文

睇吓下一秒會唔會更尷尬

牙柳該該叫

下次IU featuring Bts Jimin應該輕鬆20萬收聽

以前iu x gd都冇咁勁...

唔熟佢地 但係聽queendom final嗰首歌佢音色幾正

因為今次係開外掛
大眾性既極致x粉絲量既極致
一般大眾收聽冇咁高既時段
完美地有大量army刷榜cover番

期待聽日臉紅

4小時就57萬 過百萬走唔甩

用kkbox播完eight之後自動播左winter flower又幾正喎

開工！開工！開工！

Winter flower好好聽

第一個鐘有bts加乘係唔同啲

Raiden X CHANYEOL Single ['Yours' (Feat. LeeHi, CHANGMO)]

leehi

raiden傻鳩死狗公

下我覺得好好聽喎

feating果兩個排面仲勁過原唱

我係exol都要講
用LeeHi襯托chanyeol 係嘥咗LeeHi

後勁bbibbi勁D 睇黎破唔到紀錄

Lee hi簽到公司未

同埋而家聽唔返嗰啲一出道嘅MR Remove

邊個批准Momo唱live

一定要簽翻間好公司呀
唔好浪費一把咁靚嘅聲
比yg曬咗幾年時間食屎啦屌你老母yg

好似簽咗aomg

南韓女星具荷拉於2019年11月逝世，身後卻爆出生母爭遺產的消息，她的親哥哥具浩仁更爆料，媽媽在喪禮上到處跟藝人們合照，他無奈道「很可悲地，那個人是我們的母親。」對此，節目《事實探測隊》製作組找到了具荷拉生母住處，試圖詢問她的立場與想法。

▲具荷拉在2019年11月離世。（圖／翻攝具荷拉IG）

《事實探測隊》6日播出最新一集，製作組找到了具荷拉的生母，按下了住處的電鈴，沒想到對方在得知來意後，態度冷淡地回應「沒有，我無話可說」，接著製作組再度追問：「想知道您爭取具荷拉小姐一半財產的理由是什麼？」具荷拉生母堅持拒答，並說道「沒有什麼好說的，請離開」。

▲具荷拉生母未盡養育責任，卻在女兒離世後突然出現，爭奪遺產。（圖／翻攝《事實探測隊》）

▲具荷拉生母拒絕受訪。（圖／翻攝《事實探測隊》）

節目播出後，網友紛紛表示「這到底算什麼媽媽」、「對死去的女兒一點都不愧疚嗎」、「身為路人都看得這麼生氣了，具荷拉爸爸該有多憤怒」、「竟然到現在還沒放棄（財產）嗎？」、「有夠不要臉」。

exo？

無簽到

【xportsnews獨家】[Super Junior-K.R.Y.將於6月在韓國發行首張專輯]7日，據xportsnews獨家報道，Super Junior-K.R.Y.計劃今年6月在韓國國內發行首張專輯，目前已完成封面拍攝。

由Super Junior成員圭賢-厲旭-藝聲組成的Super Junior-K.R.Y.是韓國歌謠界最早引進小分隊系統的Super Junior抒情小分隊，已成立14週年，他們演唱過眾多電視劇OST，以及組合專輯收錄曲，在日本發行了2013年單曲1輯《Promise You》，2015年發行單曲2輯《JOIN HANDS》,但是在韓國還沒有正式發行過專輯。

Cr. 韓國me2day

Sj KRY 唱功真係idol 界第一

佢地可以試多啲類型 唔使成日唱情歌 佢地把聲可以試啲唔同風格

原來iu首新歌係懷念雪莉同荷拉

who said momo can sing

藝聲真係好適合rock ballad

@韓國me2day

【日刊體育獨家】[BTOB徐恩光將於6月回歸]7日，據日刊體育獨家報導，BTOB隊長徐恩光上個月退伍後正在積極準備SOLO專輯。以6月發行該專輯為目標，他正在緊張地進行工作。獨一無二的音色加上充滿力量的高音，兼備紮實唱功的他將以怎樣的SOLO歌曲俘獲大眾關注。

@韓國me2day

【heraldpop】[元虎與美國所屬社MAVERICK簽約]7日，所屬社HIGHLINE Ent方面表示：「元虎最近與美國專業的音樂管理公司MAVERICK簽訂了經紀合約。」元虎具有極強的演唱魅力，出色的作詞-作曲-製作能力，他將和MAVERICK一起與美國當地製作人合作，產生全新的音樂互動，MAVERICK也將從多方面支持。他將以此為開端，作為SOLO藝人展開活躍的活動。

MAVERICK是1992年世界級音樂人麥當娜創立的公司，2014年通過Live Nation和Partnership的簽署，重新誕生為音樂管理公司。旗下藝人有麥當娜-Britney Spears-Paul McCartney-U2-The Weeknd等。

@韓國me2day

【wikitree獨家】[知名偶像曾訪問新冠肺炎確診患者去過的梨泰院GAY俱樂部]7日，據wikitree獨家報導，經確認本月2日龍仁市新冠肺炎確診患者曾去過首爾梨泰院GAY俱樂部。據防疫當局掌握的情況，當天有500多人訪問了該俱樂部，知名偶像A某也訪問過。

以偶像歌手身份出道的A某不僅在歌手活動上，在電視劇、電影中也活躍地活動，被大眾所熟知。A某最近為了預防疫情的擴散和感染，曾向醫療團隊捐款。雖然還沒有確認A某是否與確診患者有過密切的接觸，但是到目前為止，A某的活動非常活躍，因此電視台也需要注意。

@韓流

在 88rising舉辦的Asia Rising Forever直播中成員提到CLC在非活動期正在努力準備下一張專輯。請大家多多期待CLC會帶來怎樣的舞台。
(cr newsen)

Gay
好想知係邊個

捐過款 又拍劇拍電影 仲要活動活躍 有冇巴打有list估下
如果係以前都會估下係希澈 不過而家唔會lu

拍過劇同電影喎

係喎忘記咗呢個 一見到俾人話係Gay就諗起希澈

同MOMO拍拖係煙幕黎

其實一直唔覺得佢係gay
覺得佢似扮gay食女多

不嬲係溝女王，但拍拖都拍唔長
唔知點解會有人話佢gay

允兒同Sunny都喺認哥講過 話佢係扮gay去食好多女

今次同MoMo以佢標準嚟講幾長 唔知有冇奇蹟修成正果
佢同利特今年都37歲喇

被出櫃

感覺唔係新一代嘅idol，應該有返咁上下年資，轉型演員嗰啲
拍到電影喎，韓國人唔係電影演員同idol分得好開，地位有分別㗎咩
（冇特別寫拍綜藝，可能係idol出身，淨係走演員路線嘅人？）

原文下面係女人剪影，有無頭緒

車銀優？

會唔會唔想

玉澤演

拍戲既女idol暫時諗到Yoona/Suzy/Seolhyun

咁識講嘢梗係溝女王
不過好似好多女idol 同佢真 friend

啱呀
佢哋三個把聲好distinct

Happy iu day

車銀優成日扮唔gay 但會有少少跡象流露出黎

Nana

唔知點解諗起ze:a 金桐俊

好奇一問 點解去gay club一定要係gay

到底有無講到性別啊

我睇過台灣男youtuber有段片係同女仔朋友去韓國gay吧。如果現場有個500人，應該係嗰啲變裝皇后跳舞Show？好似鍾意蒲嘅韓國人都會去睇表演，唔一定係lgbt grp

真既話我會咸

好似無講

如果唔係idol,藝人黎講我會懷疑劉亞仁

咩跡象?

但原文係게이
게이 唔係單指男同性戀咩

KST 17:00依家1,312,265, 應該破唔到140萬
音源「破表」左全日

哩D藝人ABCD真係次次9UP唔洗本都得

其實好似有時可以廣泛地形容同性戀 即係好似gay pride, gay right咁都唔單指男仔 les都包括埋
但通常gay bar就真係指target男同性戀客人 target女同性戀個啲會叫les bar 但好似都無限制一定要gay/les先入得 但多數會係同性戀或者佢地帶朋友先會去
好似係

第一秒淨係諗到秀智
（女 idol 唔太熟

男 idol 嘅話，玉澤演 D.O. 車銀優 ？

到底有咩 idol 拍戲出名

打不死 CLC
方塊都冇放棄

師妹個勢又扯返起，一對比佢地又

ze:a 時完 炯植
647

星材 時完 炯植

路雲同L?

2個都無電影

一貫臉紅風格

除咗7點數值6.99（差0.01）之外，其他鐘數都破表，不過睇圖都係天花板黎

首日收聽1,347,822，melon果然係少咗人用

歴史第3

Kiss

少左個人

跌得幾快

阿侖？

佢地之前最高空降4 今次最識玩啦係IU帶高個盤之後發歌

李準？

如果係佢地應該唔會寫知名偶像
係頂級偶像

Ching 一切圍射ok?

唔會掛 佢同佢女朋友咁sweet

BTOB以前霉左幾年都無放棄啦 不過佢地好少少 都叫有人吊住左個知名度 CLC到而家都好似無話邊個可以一個拖成隊

係呀

MV拍得好靚
但首歌一般...

其實Cube仲比到機會比CLC真係算唔話得
睇下Pristin同Gugudan, 兩三年唔掂直程飛起你成隊

點都好我都希望CLC有大發嘅一日，希望多D人識，成員多番D人氣。一日未解散一日都仲有上升機會

IU可以獨霸solo幾多年

@韓國me2day

【Theqoo】Melon最多使用人數的排行榜， IU《Eight》(Prod.&Feat. SUGA of BTS)以1,347,822位聽眾數進榜，目前排名歷代第4位，位居2020年發行的歌曲第1位。發行僅僅一日創造的新紀錄！

@韓流

IU 閔玧其 ＜Eight(Prod.&Feat. SUGA of BTS)＞首個24小時成績
- Melon破表空降1位，日榜1位，Genie破表空1，BUGS、SORIBADA、VIBE皆空降一位，Genie、Bugs日榜一位
- Melon首日收聽人數134萬7822人
- Melon破表18次，IU總破表數升至歷史第一
- Genie破表21次(含鎖榜時間段5次)
- 截至目前達成實時AK18次
- Melon歷史上最快突破50000點心的歌曲
- Melon改版後第一首破表空降一位的歌曲
- Melon首小時收聽人數19萬9327，歷史第一
- Genie歷史上最快突破十萬收聽次數的歌曲
- IU是2020年第一個Melon日榜一位的女歌手，同時佔據歌手榜一位，且四項分數都是滿分10分
- 專輯登上iTunes 61個國家及地區1位，美國iTunes總榜1位
- 空降iTunes世界歌曲榜1位，IU世界歌手榜11位，歐洲歌曲榜1位
- YouTube 24小時點擊數1577萬+

@鳳凰天使TSKS

#GagConcert停播# 據悉KBS綜藝《Gag Concert》將於今年5月底進行最後一次錄製後停播，KBS相關人士也表示"暫定於20日進行最後的錄製"。 《Gag Concert》在1999年首次播出，誕生了眾多明星，獲得了超高人氣，但是2010年前後收視率下降，無法延續過去的名聲，一直陷入苦戰，收視率下降到了2%左右。

@Korean搬運機

【三大台齊上陣 全民trot】
1⃣️KBS確定與宋佳人所屬社(MBK)共同製作<trot全國大會>
2⃣️MBC<trot的民族>下半年播出“尋找超過劉三絲的trot高手”
3⃣️SBS Plus<我 ON trot>6月播出…徐仁英、蔡麗娜、李昶旻挑戰trot

巴打個名

@韓流

GAON CHART 5月新增官方認證
專輯銷量部門
三白金專輯(75萬張以上)：NCT 127 - NCT #127 Neo Zone - The 2nd Album
白金專輯(25萬張以上)：姜丹尼爾 - CYAN

音源流媒部門(一億流媒)
HYNN - The Lonely Bloom Stands Alone
Monday Kiz - My Love Has Faded Away
(cr gaon)

全部都係trot

@鳳凰天使TSKS

5月6日週三綜藝收視率（全國）
SBS《#白種元的小巷餐廳#》1部、2部：6.2%、6.6%（+0.0、+0.1）
SBS《#Trot神來了#》1部、2部：7.4%、9.5%（-0.7、-0.4）
MBC《#黃金漁場Radio Star#》1部、2部：4.9%、4.8%（-0.1、-0.2）
MBN《#我們能再次相愛嗎2#》：3.1%（+1.2）
Channel A《#Heart Signal3#》：1.7%（+0.1）
tvN《#You Quiz On The Block#》：2.0%（-0.6）
JTBC《#請給我一頓飯#》：停播

開始進軍歐美

老人版PD48

已經第五年
真係睇唔到有咩希望

原來夜信咁低

Kpop真係無幾多隊Nu’est
霉足六年差唔多解散都彈得起
可能佢哋要等Queendom 2

Radio star依家咁低

好聽

勁在Long run

紅唔紅同賺唔賺錢係兩回事黎嘅

擺多幾年都老晒

Btob其實有料 有幾個主唱個個都唱得
啲歌唔錯 尤其韓式抒情風格最好
不過可能kpop組合行抒情風格注定紅唔起
宜家個個男團都鬥跳舞 啲歌越出越難聽
尤其最top嗰幾個團

其實btob 7主唱7rapper咁 配置唔差
所以韓國本土好多鐵飯 只係海外影響力唔夠防彈 exo咁一呼百應
就算軍白期都唔使好擔心 而且男團襟玩啲

p.s. 希望CLC都有爭氣既一日

Btob 呢D靠唱功嘅老佐仲可以sell ballads
係D舞團老佐唔知點算啫

CLC前景唔多好 elkie跟唔到團 其實留低韓國坐冷板凳冇意思 就算方塊比佢solo 佢嘅成績都... 返香港拍劇對佢更加好

返香港拍cctvb愛回家呢啲垃圾劇會比喺韓國好？
倒不如喺嗰邊識下人搵下有無其他機會好過啦 佢連韓劇都拍過
就算係viu都根本無咁多劇拍到

咪係
真心香港依家咁仲叫佢番香港拍戲真係想佢死咩
係韓國滾多幾年，就算最後都係霉，點都一定好依家過番香港

順帶一提，當年子瑜黃安事件後，台灣人不停叫佢番台灣，真心靠害

Natty solo 表現> somi 起碼唔會俾人感覺唔熟舞 要人俾d時間佢

作為臉紅fans 我都開始覺得呢種style 有啲悶。。

希望主打特別d

走啦 臭格泰妹

Why

唔知點解諗起b1a4真英？

點去廁所

佢喺sixteen完全係個西女人

但Natty只會吸到泰飯 吸唔到韓飯

完全唔同左樣

靚左好多 佢會唔會solo完 唔成功 再入女團架？

PlayM將於6月推出7人女團[官方]
PlayM方面8日表示：「7人新人女子組合Play M Girls(暫定名)確定在今年6月出道。」這是PlayM繼Apink之後時隔10年推出新女團。
(cr naver)

我真心認唔到佢
睇idol school張相都仲叫認得到少少 琴日就係見佢終於出道去睇睇佢mv 真心認唔到
利申有睇sixteen

【Joynews24獨家】[宇宙少女將於6月發表新曲，時隔7個月重返歌謠界]8日，據Joynews24獨家報道，宇宙少女將於6月發表新曲，回歸歌謠界。此次是組合繼去年11月發表的《As You Wish》之後時隔7個月回歸。

組合去年11月發表的《As You Wish》更新自身專輯銷量最高紀錄，獲得音樂放送1位，今年1月1日榜單逆行後登上音源榜單1位。證明瞭其持續的成長。期待~

CUBE方面「Pentagon珍虎11日現役入伍...地點和時間不公開。」

經紀公司Cube娛樂8日向My Daily表示:「珍虎將於11日入伍。」而珍虎本人希望低調入伍，所以也不公開地點和時間。
珍虎成爲Pentagon成員中最早履行國防義務的，由於珍虎入伍，現在出演
Mnet《Road To Kingdom》的Pentagon之後將沒有珍虎，以7人的形式進行。

RTK都未做到Pentagon第一個stage已經入伍

IU入圍第56屆百想藝術大賞
電視劇部門女子最優秀演技大賞
1. 連續2年入圍視后
2. 最年輕的視后入圍者
3. 首位歌手轉演員入圍者

[CHARTS] 200508 07:30 KST IU - Eight
#1 iChart
#1 MelOn
#1 Genie
#1 Bugs
#1 Soribada
#1 Flo
#1 VIBE
1st Certified All Kill

我覺得無咩變喎睇D訪問

火箭少女兩隻支那妹6月到到期
預計於2020年6月23日合約到期
係咪唔會回流?

做演員都咁屈

搭火箭個兩位
繼續大陸搵銀大波妹

會唔會返嚟？？

唔好講 RTK
音樂節目一位都仲未有
仲要係永遠唔齊人 ( 支那仔繼續失蹤 )

個個做得佢呀媽

仲有一個大陸搵銀大波妹呢???

係囉 著咗底褲點去廁所啊

勁能多JOB又劇又綜

G拎東柏xi

好想知如果係韓國唔鍾意trot點生存雖然個人幾鍾意trot呢種曲風 但如果每逢一開電視就見到都幾惡頂要全民trot到幾時

其實可能調番轉講，idol係韓國至係少數，因為得年青人人睇，但年青人又唔會專登開電視睇
反而trot係韓國中老人年既大勢，而且佢地又會得閒開電視去睇（推高到收視率）
依家kpop推向世界好似到左樽頸位，電視台就會想將trot活性化同埋年輕化
利申：傳統trot不了，但semi-trot覺得好正

垃圾矮仔

@韓國me2day

【OSEN獨家】[YG TREASURE方藝潭歷代級生日應援活動]8日，據OSEN 獨家報導，YG TREASURE方藝潭7日生日，受到眾多粉絲們的祝福。其中，中國蘇州的某大型大廈，當地粉絲為紀念他的生日舉行了大廈廣告活動。此次活動的照片和視頻在SNS上成為了話題。另外，包括中國在內，泰國-菲律賓等其他國家也舉行了慶祝他生日的應援活動。 證明了其非凡的人氣。

不僅如此，粉絲們還製作並發布了融入他迄今為止所有活動的視頻。他的《There's Nothing Holdin' Me Back》YouTube官方視頻點擊量突破3500萬次，《HONESTY》Cover視頻也即將突破300萬。

他在全球粉絲的熱切關注下度過了一個特別的生日。組合成員們也通過SNS祝賀他生日。對此，他通過TREASURE官方SNS表達了感謝之情：「今天祝福我生日的所有人，TME、成員們、父母，全部全部都愛你們。」

@韓國me2day

【韓國經濟獨家】[鄭容和&李准&尹斗俊&光熙將於5月末發表合作曲]8日，據韓國經濟獨家報導，鄭容和-李准-尹斗俊-光熙將於本月末發佈合作音源。平時以演藝界至親而廣為人知的4人曾在2016年MBC《無限挑戰》的《Wedding singers》特輯中合作過。當時為迎接5月家庭之月，以給新婚夫婦送上驚喜祝歌為內容的特輯中，4人曾組成"Wedding Boys"。

他們為了響應粉絲們期待小分隊的願望，決定推出新曲。這次的合作預計將成為一直期待四人合作的粉絲們的特別禮物。

@韓國me2day

【news1獨家】[Block B金侑權將於18日入伍]8日，據news1獨家報導，Block B金侑權將於本月18日入伍。他計畫進入訓練所接受一段時間的基礎軍事訓練後，作為陸軍現役軍人服役。

多啲依類二代collab得唔得

@韓流

MAMAMOO、ONEUS所屬社最近購入價值170億韓元的大廈
RBW於今年3月購買了位於首爾城東區紫陽洞的地下2層，地上11層大廈(建築物:1,171.59坪/土地:164.44坪)，4月末公司支付了剩餘金額。
據悉，快速進步的RBW去年創下51.93億韓元的營業利潤，同比增加386.69%。銷售額為277.31億韓元，與同期相比激增49.92%。

PlayM將於6月推出7人女團[官方]
PlayM方面8日表示：「7人新人女子組合Play M Girls(暫定名)確定在今年6月出道。」這是PlayM繼Apink之後時隔10年推出新女團。

佢都幾慘，當年kpop star yg簽佢都期待過佢大個咗出道，點知今時唔同往日yg自己都霉到

咁多年之後竟然有後續

夜信當年公司話成績會仆直，係iu堅持先做到主打

宜家仲要少左智潤
雖然因為智煐把聲先開始聽bol4既歌
但令我入坑既係智潤

唔係因為夜信11點先出音源？

講起呢單嘢就嬲
嗰陣cube為咗日本蚊型FM唔畀斗俊去婚禮

但呢張圖好似係計出之後24小時，所以應該唔影響計算?🤔

以為首日係話6點計到第二日6點唔洗理我

Cube不嬲on9開
自從洪勝成無揸旗之後，公司操作都係亂黎

果陣打榜係師兄你呢個計法，所以公司話咁靜既歌仲要11點出會仆直
IU話呢首歌就係要比失眠既人聽，緊係要夜晚11點出，死都唔讓步

(記錯勿插)

我最鐘意夜信
真係好啱夜晚聽
宜家仲聽緊

笑死無得比

有提名當嬴左啦 如果真係俾佢拎 明玩佢 除時俾d大前輩杯

唔關前輩後輩事 係演技方面跟本比其他提名遜色好多
依家似係因為高人氣先入到提名 而唔係因為劇入面嘅表現

感覺似夫婦的世界贏

其實咩獎黎

影響，因為凌晨12點出歌會係中午12點先出現喺榜單，冇曲線會影響早上上榜時段既收聽

百想...電視獎入面算三大(好似係)

反而覺得係孔曉振拎影后

g chi 咁佢真係演得唔錯

視后啊
金喜愛先係電影電視都入圍

愛的迫降都入到圍真係得啖笑啦
最多值人氣獎
個劇本根本唔得

公開嘅秘密

係人都知

唔洗former yg staff講都知啦
forever young 同 playing with fires

@韓國me2day

【Theqoo】臉紅的思春期和伯賢的合作曲《蝴蝶與貓 》MelOn 24小時收聽者數達到79萬5746，位居2020年24小時收聽者數3位

@韓國me2day

【OSEN】[YG“泰國方面察覺到LISA相關人身威脅，強硬應對，絕不善處”]8日YG方面表示，從泰國方面接到了BLACKPINK成員LISA受到人身威脅的消息，對此將採取強硬的態度應對“為了藝人和粉絲的安全和保護，正在採取最佳措施。我方知道到了此次事件，除了隨時的監控資料外，還將通過粉絲的舉報等收集證據，不會善處，將將強硬應對。”

當天據泰國當地媒體消息，7日駐韓泰國大使館通過官方推特表示“5月2日~6日期間在網絡上收到許多'LISA受到人身威脅'相關郵件與推特信息。相關內容已告知其所屬社YG。”

仲有as if it’s your last

@韓國的me2day

【Newsen】[CJ-Bighit共同企劃觀察型真人秀“I-LAND”6月開播！]8日CJ與Bighit合作企劃“I-LAND”公開了首版預告視頻，據悉該節目是去年3月雙方 法人法人法人BELIF LAB的一個企劃涉嫌糾結代代代代代代代製造技巧相結合的新概念節目。將有以前音樂節目所沒有的獨特世界觀以及出演者之間多樣形態的合作，競爭。

@韓國me2day

【Newsen】[CJ-Bighit共同企劃觀察型真人秀《I-LAND》6月開播！ ]8日CJ與Bighit合作企劃《I-LAND》公開了首版預告視頻，據悉該節目是去年3月雙方設立合作法人“BELIF LAB”的首個企劃。據悉這是一檔觀察下代KPOP藝人誕生過程的觀察型真人秀，將於6月通過Mnet播出，預計會是CJ的Contents製作力量與Bighit藝人Producing技巧相結合的新概念節目。將有以前音樂節目所沒有的獨特世界觀以及出演者之間多樣形態的合作、競爭。

@不好閉嘴吧

<Suran 和 Suga 是怎麼回事？ >
Cr. Pann Realtime Ranking

@Korean搬運機

【你們是哪個組合.jpg】5月出道確定的三組小公司新女團

P1-6 #woo!ah!# 5月13日出道
之前有發過成員介紹OKorean搬運機

P7-12 #RED SQUARE# 5月19日出道
情報: 其中的四名成員是由C9推出的女團GoodDay成員組成(GoodDay解散後留在公司的部分成員重組為cignature)

P13-15 #SECRET NUMBER# 5月19日出道
情報: 成員有前YG練習生、出演過Produce48的朴珍熙，出道曲作曲家為防/彈大熱歌曲<boy with luv>的Melanie Fontana和Michel 'Lindgren' Schulz，編舞更是請到了裴允靜老師
42分鐘前
【你們是哪個組合.jpg】5月出道確定的三組小公司新女團

P1-6 #woo!ah!# 5月13日出道
之前有發過成員介紹OKorean搬運機

P7-12 #RED SQUARE# 5月19日出道
情報: 其中的四名成員是由C9推出的女團GoodDay成員組成(GoodDay解散後留在公司的部分成員重組為cignature)

P13-15 #SECRET NUMBER# 5月19日出道
情報: 成員有前YG練習生、出演過Produce48的朴珍熙，出道曲作曲家為防/彈大熱歌曲<boy with luv>的Melanie Fontana和Michel 'Lindgren' Schulz，編舞更是請到了裴允靜老師

本身suran係好撚奇怪 以前成日出啲suga同音字既post 再加心心

歌詞係第一句 聽都冇聽尷尬到

suran本身有仔，好想知佢條仔見到呢d會有咩感想

開心Share

其實邊度講佢有仔

自己試下Remix左IU同Suga既新歌Eight
希望大家可以比個靚面聽下包好聽

channel仲有其他kpop remix都好好聽架希望
鍾意既話可以cls下希望大家鍾意啦

佢之前講過男朋友係圈外人

Red Square Green幾靚

好過上次
但個vocal細聲咗

班仔好開心

好聽嗰幾隻都係2NE1歌

之前我諗咗好耐
究竟我一路係仲鍾意緊2NE1定blackpink

其實你中意嘅係teddy

1 分07秒代表啲咩？

出歌嗰日 Suga截左聽歌圖 剛好播到1:07
但呢位似乎係手動拉過去1:07

Teddy真係神嚟

鄭容和一唱
我:

好心BP還番啲歌比21啦
唱人哋啲歌但係舞台氣勢係人十分一都冇
Live又唔開mic 開又走音又冇氣
睇跳舞嘅我使睇你咩 backup dancers都識跳啦
21嘅舞台魅力完全繼承唔到
BP換翻21返嚟好過

如果2ne1係到 bp邊紅得起

唔係咁講嘅 但2ne1真係冇得頂啲舞台魅力

有個咁西利嘅前輩 而佢哋完全學唔到
21打破咗個框框 BP就匿番入個框入面

CL

咁你咪睇番21 關bp咩事 21唱歌舞台係好正 但啲歌比bp 唱都有另一種風格 都係好睇好聽 唔好咁小學雞 要怪就怪yg 藝人跟本唔關事

Blink面對負評最鐘意既回應：係yg問題，唔關bp事

Sorry bp can’t even dance

你拎實力黎比有乜好比21稱霸咁濟 但成日講到bp搶資源 咁呢個位唔係話yg仲可以係邊個 你解一解

Lisa都叫唔跳得

好靚仔

冇計啦 2ne1的確好難被超越
舞台魅力一流

但係逢yg出新女團
啲人就話: 完全比唔上2ne1 不值一提…

大佬啊 人哋唔係出2ne1 2.0
吓吓攞去同21比較
自然咩團都變垃圾

證明音樂台d kpop fans都係囫圇吞棗屌開就屌
bp出道嗰陣minzy都走左21等解散 唔通d曲都要撕爛哂佢唔比人用咩
21好多歌都係teddy作 萬一teddy將d歌唔係比bp係比左其他人eg宣美又點
唔通又屌埋宣美叫宣美還歌比21咩 反還反都有d理智

利申 反鯰魚

Ayaka 真係純粹jyp 覺得佢似秀智，所以鐘意佢
上位圈都係果幾個，反而最睇下位圈點

但成員 角色 配置 歌路都好相似 好難唔比較

21 除咗生得樣衰 趕客之外
實力真係唔話得

yg曲風style

嗰陣plan緊3人出歌賭最後一鋪 as if its your last嗰陣作曲家講過係為2NE1度身訂造

bp唔係2ne1 2.0...?

YG: BP就係靚樣版2ne1
嗰時仲話佢哋係「少女時代外貌的2ne1」
仲要唱人解散之後剩低啲歌
盲嘅都睇得出yg打造緊2ne1 2.0

預左比人標籤做bp fans都要講
呢首野唔係17年中先出？
21 16年尾已經正式解散喇喎
其實bp黑點咁多 以前剩係講鯰魚同泰妹都已經夠爆幾個post
呢d野唔關事都亂屌同d支那無腦黑又有咩分別

Lisa黑點係咩？除左去支那之外

我意思係鯰魚同泰妹嘅關係妹仔同大小姐
不過lisa疑似未整容張大鼻照唔知可唔可以算係黑點

在旻智退出組合後，剩下的三名成員將再次為專輯做好準備。我們的團隊非常努力。有些計畫發行的歌已經成了其他組合的歌。這首歌的質量也很高。 然而，在單方面通知解散後，一切都失敗了。 之後，朴春進入了YG的廠牌，並試圖為她的新專輯工作。我試過了，但是因為上面的決定，我做不到。我希望你們很多人都知道。

啲歌係會預先作好嘛
Forever young 15年已經作好啦
AIIYL喺21未解散時期作好有幾出奇
何況呢首極大浸21味 加埋各種傳言
都幾肯定係yg想捧bp先比咗呢首歌佢